{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/block-library\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Pages do not support excerpt by default.":["Paginile nu suport\u0103 rezumatul \u00een mod implicit."],"(Post Title)":["(Titlul Articolului)"],"Edit with Kubio":["Editeaz\u0103 cu Kubio"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Active":["Activ"],"Landscape":["Peisaj"],"Portrait":["Portret"],"General":["General"],"Header":["Antet"],"Footer":["Subsol"],"Sidebar":["Bar\u0103 lateral\u0103"],"Template Part":["Parte \u0219ablon"],"Slug":["Slug"],"Layout":["Aspect"],"Content":["Con\u021binut"],"Pricing":["Pre\u021buri"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Medium":["Mediu"],"Large":["Mare"],"Original Size":["Dimensiune original\u0103"],"No {post_title} found!":["Nu s-a g\u0103sit niciun {post_title}!"],"Image":["Imagine"],"Loading\u2026":["Se \u00eencarc\u0103..."],"Date":["Data"],"Official":["Oficial"],"Shared":["Partajat"],"Individual":["Persoan\u0103"],"Normal":["Normal"],"Hover":["Plutire"],"Typography":["Tipografie"],"Spacing":["Spa\u021biere"],"Border":["Margine"],"Box shadow":["Umbra cutiei"],"Background":["Fundal"],"Dividers":["Separatoare"],"State":["Statut"],"Navigation":["Navigare"],"Hero":["Sec\u021biunea principal\u0103"],"Next":["Urm\u0103torul"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"],"Instagram":["Instagram"],"YouTube":["YouTube"],"Address":["Adres\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Gallery":["Galerie"],"Page title":["Titlul paginii"],"page":["pagin\u0103","pagini"],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul \u00een centru"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Top":["Sus"],"Bottom":["Partea de jos"],"Left":["St\u00e2nga"],"Right":["Dreapta"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Orizontal"],"Custom":["Personalizat"],"Space between items":["Spa\u021biu \u00eentre elemente"],"Columns":["Coloane"],"Type":["Tip"],"Auto":["Automat"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Align":["Aliniere"],"Delete":["\u0218terge"],"No results found.":["Nu s-au g\u0103sit rezultate."],"Search":["Caut\u0103"],"Default":["Implicit"],"Options":["Op\u021biuni"],"Duplicate":["Duplicat"],"Paragraph":["Paragraf"],"Heading %d":["Titlul %d"],"Solid":["Solid"],"Date format":["Format dat\u0103"],"None":["Niciunul"],"Underline":["Subliniat"],"Strikethrough":["T\u0103iat"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Could not edit image. %s":["Nu s-a putut edita imaginea. %s"],"Zoom":["Zoom"],"Aspect Ratio":["Raportul de aspect"],"Original":["Original"],"Square":["P\u0103trat"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3 la 2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Rotate":["Roteste"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Link":["Link"],"Edit link":["Editeaz\u0103 linkul"],"Text":["Text"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Video":["Videoclip"],"Link to attachment page":["Link c\u0103tre pagina de ata\u0219ament"],"Justify text":["Justific\u0103 textul"],"Aspect ratio":["Raportul de aspect"],"Padding":["Spa\u021biere"],"Margin":["Margini"],"Button":["Buton"],"Heading":["Subtitlu"],"Color":["Culoare"],"Caption":["Legend\u0103"],"Border & Shadow":["Margini \u0219i umbr\u0103"],"Done":["Finalizat"],"Scale":["Scal\u0103"],"Change image":["Schimb\u0103 imaginea"],"Change video":["Schimb\u0103 videoclipul"],"Select image":["Selecteaz\u0103 imaginea"],"Select video":["Selecteaz\u0103 videoclipul"],"Change background":["Schimb\u0103 fundalul"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Add new":["Adaug\u0103 nou"],"Update":["Actualizare"],"Block screenshot":["Captur\u0103 de ecran a blocului"],"Category":["Categorie"],"Block preset name":["Nume preset bloc"],"Ex: ":["Exemplu:"],"Only letters and numbers are allowed (Max 100 characters).":["Sunt permise doar litere \u0219i cifre (Maxim 100 de caractere)."]," saved successfully!":["Salvat cu succes!"],"An error occurred. ":["A ap\u0103rut o eroare."]," was not saved!":["nu a fost salvat!"],"Save block preset":["Salveaz\u0103 presetare bloc"],"Update preset":["Actualizeaz\u0103 presetul"],"Update block preset":["Actualizeaz\u0103 presetarea blocului"],"Connect to Kubio Cloud":["Conecteaz\u0103-te la Kubio Cloud"],"Hello, ":["Salut,"],"Change account":["Schimb\u0103 contul"],"Save block preset in Kubio Cloud":["Salveaz\u0103 preset bloc \u00een Kubio Cloud"],"Block: ":["Bloc:"],"This is a placeholder for post content.":["Acesta este un substituent pentru con\u021binutul post\u0103rii."],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocul nu poate fi randat \u00een interiorul s\u0103u."],"Current block does not have content options":["Blocul curent nu are op\u021biuni de con\u021binut"],"You just deleted the Post Content block. Without a Post Content block the current template might not work across multiple pages":["Ai \u0219ters blocul Con\u021binut postare. F\u0103r\u0103 un bloc de Con\u021binut postare, \u0219ablonul curent s-ar putea s\u0103 nu func\u021bioneze corect pe mai multe pagini"],"%s saved successfully!":["Salvat cu succes %s!"],"An error occurred. %s was not saved":["A ap\u0103rut o eroare. %s nu a fost salvat"],"Save as custom section":["Salveaz\u0103 ca sec\u021biune personalizat\u0103"],"Name":["Nume"],"Save section":["Salveaz\u0103 sec\u021biunea"],"Edit section layout":["Editeaz\u0103 aspectul sec\u021biunii"],"Duplicate section":["Sec\u021biune duplicat\u0103"],"Delete section":["\u0218terge sec\u021biunea"],"Section settings":["Set\u0103ri sec\u021biune"],"Add list item":["Adaug\u0103 element \u00een list\u0103"],"Items per row":["Elemente pe r\u00e2nd"],"Switch to quick mode":["Comut\u0103 la modul rapid"],"Switch to advanced mode":["Treci la modul avansat"],"Add a new row to the canvas. Make adjustments to its columns, spacing, typography, background, and more.":["Adaug\u0103 o nou\u0103 r\u00e2nd la canvas. F\u0103 ajust\u0103ri la coloanele sale, spa\u021biere, tipografie, fundal \u0219i altele."],"Container":["Container"],"Full":["Complet"],"Custom section":["Sec\u021biune personalizat\u0103"],"Add section before":["Adaug\u0103 sec\u021biune \u00eenainte"],"Add section after":["Adaug\u0103 sec\u021biune dup\u0103"],"Replace section":["\u00cenlocuie\u0219te sec\u021biunea"],"Change Background":["Schimb\u0103 fundalul"],"Container Width":["L\u0103\u021bimea containerului"],"Could not add column while not all elements are rendered":["Nu s-a putut ad\u0103uga coloana \u00een timp ce nu sunt randate toate elementele"],"Add new column":["Adaug\u0103 o nou\u0103 coloan\u0103"],"%d item":["Articolul %d","Articole %d pe r\u00e2nd"],"Columns per row":["Coloane pe r\u00e2nd"],"No sidebar":["F\u0103r\u0103 bar\u0103 lateral\u0103"],"Left sidebar":["Bara lateral\u0103 st\u00e2ng\u0103"],"Right sidebar":["Bara lateral\u0103 dreapta"],"Layout structure":["Structura paginii"],"Container width":["L\u0103\u021bimea containerului"],"Container height":["\u00cen\u0103l\u021bimea containerului"],"Content position":["Pozi\u021bia con\u021binutului"],"Top spacing":["Spa\u021bierea de sus"],"Bottom spacing":["Spa\u021bierea de jos"],"Blog layout":["Aspectul blogului"],"This block allows you to add the posts list together with a sidebar to a page. You can delete the sidebar, or place it to the left or right of the posts.":["Acest bloc \u00ee\u021bi permite s\u0103 adaugi lista de articole \u00eempreun\u0103 cu o bar\u0103 lateral\u0103 pe o pagin\u0103. Po\u021bi \u0219terge bara lateral\u0103 sau o po\u021bi plasa \u00een st\u00e2nga sau \u00een dreapta articolelor."],"Blog Layout":["Aspectul blogului"],"Contact Form Api Errors":["Erori API formular de contact"],"Forminator":["Forminator"],"Contact Form 7":["Formular de contact 7"],"WPForms":["WPForms"],"And the subtitle is better":["\u0218i subtitrarea este mai bun\u0103"],"Enable section header":["Activeaz\u0103 antetul sec\u021biunii"],"Overlap previous section":["Suprapune\u021bi sec\u021biunea anterioar\u0103"],"Overlap height":["\u00cen\u0103l\u021bime suprapunere"],"Depth (z-index)":["Ad\u00e2ncime (z-index)"],"Add a website section to your page. Add or remove columns, and stylize them til pixel-perfect.":["Adaug\u0103 o sec\u021biune de website pe pagina ta. Adaug\u0103 sau elimin\u0103 coloane \u0219i stilizeaz\u0103-le p\u00e2n\u0103 devin perfecte \u00een pixeli."],"Change layout":["Schimb\u0103 aspectul"],"Section":["Sec\u021biune"],"%s Duplicate":["Duplicat %s"],"Inner":["Interior"],"Equal width columns":["Coloane de l\u0103\u021bime egal\u0103"],"Equal height columns":["Coloane de \u00een\u0103l\u021bime egal\u0103"],"Spacing and alignment":["Spa\u021biere \u0219i aliniere"],"Horizontal spacing":["Spa\u021biere orizontal\u0103"],"Vertical spacing":["Spa\u021biere vertical\u0103"],"Horizontal inner spacing":["Spa\u021biere interioar\u0103 orizontal\u0103"],"Vertical inner spacing":["Spa\u021biere vertical\u0103 intern\u0103"],"Columns vertical position":["Pozi\u021bia vertical\u0103 a coloanelor"],"Columns horizontal position":["Pozi\u021bia orizontal\u0103 a coloanelor"],"Add row of columns before":["Adaug\u0103 r\u00e2nd de coloane \u00eenainte"],"Add row of columns after":["Adaug\u0103 r\u00e2nd de coloane dup\u0103"],"Add column":["Adaug\u0103 coloan\u0103"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Add row before":["Adaug\u0103 r\u00e2nd \u00eenainte"],"Add row after":["Adaug\u0103 r\u00e2nd dup\u0103"],"columns":["coloane"],"row":["r\u00e2nd"],"column":["coloan\u0103"],"Add column before":["Adaug\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Add column after":["Adaug\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"A quarter":["Un sfert"],"A third":["A treia"],"Half":["Jum\u0103tate"],"Two thirds":["Dou\u0103 treimi"],"Three quarters":["Trei sferturi"],"Column width":["L\u0103\u021bime coloan\u0103"],"Column height":["\u00cen\u0103l\u021bime coloan\u0103"],"Content vertical position":["Pozi\u021bia vertical\u0103 a con\u021binutului"],"Horizontal align":["Aliniere orizontal\u0103"],"Overlap other columns":["Suprapune alte coloane"],"Vertical overlap":["Suprapunere vertical\u0103"],"Horizontal overlap":["Suprapunere orizontal\u0103"],"Horizontal space between columns":["Spa\u021biu orizontal \u00eentre coloane"],"Vertical space between columns":["Spa\u021biu vertical \u00eentre coloane"],"Horizontal column inner spacing":["Spa\u021bierea interioar\u0103 a coloanei orizontale"],"Vertical column inner spacing":["Spa\u021biere interioar\u0103 a coloanei verticale"],"Content elements vertical spacing":["Spa\u021biere vertical\u0103 a elementelor de con\u021binut"],"Column":["Coloan\u0103"],"Title":["Titlu"],"Area":["Zon\u0103"],"HTML element":["Element HTML"],"Default based on area (%s)":["Valoare implicit\u0103 bazat\u0103 pe zon\u0103 (%s)"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Fragmentul de \u0219ablon \u201e%s\u201d a fost inserat."],"List of template parts":["List\u0103 de p\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Untitled Template Part":["Parte \u0219ablon f\u0103r\u0103 titlu"],"Create a new template part or pick an existing one from the list.":["Creeaz\u0103 o nou\u0103 parte de \u0219ablon sau alege una existent\u0103 din list\u0103."],"Choose existing":["Alege existent"],"New template part":["Parte de \u0219ablon nou\u0103"],"Kubio %s block":["Blocul Kubio %s"],"A Kubio template part content can be edited inside the Kubio Page Builder":["Con\u021binutul unei p\u0103r\u021bi de \u0219ablon Kubio poate fi editat \u00een cadrul constructorului de pagini Kubio"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Partea \u0219ablonului a fost \u0219tears\u0103 sau nu este disponibil\u0103: %s"],"Part":["Parte"],"%s settings":["set\u0103ri %s"],"Page %1$s for \"%2$s\"":["Pagina %1$s pentru \u201e%2$s\u201d"],"Create new %s":["Creeaz\u0103 %s nou"],"Are you sure you want to delete it?":["E\u0219ti sigur c\u0103 vrei s\u0103-l \u0219tergi?"],"You can replace the default page header with a custom one using the header template part. Create different headers for pages with different personalities.":["Po\u021bi \u00eenlocui antetul implicit al paginii cu unul personalizat folosind \u0219ablonul antetului. Creeaz\u0103 antete diferite pentru paginile cu personalit\u0103\u021bi diferite."],"%s (Header)":["%s (Antet)"],"Poster with Icon":["Poster cu pictogram\u0103"],"Icon with lightbox":["Pictogram\u0103 cu lightbox"],"Self hosted":["G\u0103zduit de tine"],"Youtube":["Youtube"],"Vimeo":["Vimeo"],"Icon":["Pictogram\u0103"],"4:3 - QXGA":["4:3 - QXGA"],"16:9 - HD":["16:9 - HD"],"21:9 - Ultra wide":["21:9 - Ultra lat"],"Modest branding":["Branding modest"],"Suggested videos":["Videoclipuri sugerate"],"Privacy mode":["Mod confiden\u021bialitate"],"Intro title":["Titlu introductiv"],"Intro portrait":["Introducere portret"],"Intro byline":["Descriere introductiv\u0103"],"Controls color":["Controleaz\u0103 culoarea"],"Start time":["Ora de \u00eencepere"],"End time":["Ora de \u00eencheiere"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Some browsers disable autoplay for non-muted videos.":["Unele browsere dezactiveaz\u0103 redarea automat\u0103 pentru videoclipurile care nu sunt puse pe silent."],"Mute":["\u00cenchide\u021bi sunetul"],"Loop":["Bucleaz\u0103"],"Player controls":["Controlerele juc\u0103torului"],"Change poster image":["Schimb\u0103 imaginea posterului"],"Poster image":["Imagine poster"],"Dimension":["Dimensiune"],"Open in lightbox":["Deschide \u00een fereastr\u0103 modal\u0103"],"Play action":["Joac\u0103 ac\u021biunea"],"Youtube link":["Link Youtube"],"Vimeo link":["Link Vimeo"],"Video options":["Op\u021biuni video"],"Display as":["Afi\u0219are ca"],"Video type":["Tipul de video"],"Customize play button":["Personalizeaz\u0103 butonul de redare"],"Customize play icon":["Personalizeaz\u0103 pictograma de redare"],"Add self-hosted, Youtube, or Vimeo videos. Adjust their background, spacing, aspect ratios, and shadows.":["Adaug\u0103 videoclipuri auto-g\u0103zduite, de pe Youtube sau Vimeo. Ajusteaz\u0103 fundalul lor, spa\u021biile, rapoartele aspectului \u0219i umbrelele."],"movie":["film"],"video":["video"],"vimeo":["vimeo"],"youtube":["youtube"],"Change hero layout":["Schimb\u0103 aspectul sec\u021biunii principale"],"Hero settings":["Set\u0103ri sec\u021biune principal\u0103"],"Action button 1":["Buton ac\u021biune 1"],"Action button 2":["Buton ac\u021biune 2"],"And the subtitle is better.":["\u0218i subtitrarea este mai bun\u0103."],"Your awesome site title goes here.":["Titlul site-ului t\u0103u minunat apare aici."],"Front page hero":["Sec\u021biunea principal\u0103 a paginii"],"Hero with media on right":["Sec\u021biune principal\u0103 cu media \u00een dreapta"],"Front page hero with media on right":["Sec\u021biunea principal\u0103 de pe prima pagin\u0103 cu media \u00een dreapta"],"Hero with media on the left side":["Sec\u021biune principal\u0103 cu media \u00een partea st\u00e2ng\u0103"],"Front page hero with media on the left side":["Sec\u021biunea principal\u0103 de pe prima pagin\u0103 cu media pe partea st\u00e2ng\u0103"],"Hero media top":["Media principal\u0103 de sus"],"Hero media bottom":["Media sec\u021biune inferioar\u0103"],"Hero with media on the top side":["Sec\u021biunea principal\u0103 cu media \u00een partea de sus"],"Front page hero media bottom":["Media pentru partea de jos a sec\u021biunii principale de pe prima pagin\u0103"],"Image Collage":["Colaj de imagini"],"Hero layout":["Aspectul sec\u021biunii principale"],"Down":["Jos"],"Down arrow":["S\u0103geat\u0103 \u00een jos"],"If you\u2019ve accidentally removed your hero, you can re-add a hero to your page with this block. The hero block has 5 available layouts.":["Dac\u0103 ai eliminat accidental sec\u021biunea principal\u0103, o po\u021bi ad\u0103uga din nou pe pagina ta cu acest bloc. Blocul sec\u021biunii principale are 5 aspecte disponibile."],"Add link":["Adaug\u0103 link"],"Button list":["List\u0103 de butoane"],"Link group align":["Aliniere grup leg\u0103tur\u0103"],"Space between links":["Spa\u021biu \u00eentre linkuri"],"Fit to text":["Potrivit textului"],"Fixed width":["L\u0103\u021bime fix\u0103"],"Center":["Centru"],"Small":["Mic"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"After":["Dup\u0103"],"Before":["\u00cenainte"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Horizontal padding":["Padding orizontal"],"Vertical padding":["Padding vertical"],"Text align":["Aliniere text"],"Button size":["Dimensiune buton"],"Button text":["Text buton"],"Button link":["Buton link"],"Display icon":["Afi\u0219eaz\u0103 pictograma"],"Button align":["Aliniere buton"],"Add button":["Adaug\u0103 buton"],"Button Properties":["Propriet\u0103\u021bi buton"],"Button Group":["Grup de butoane"],"Button group align":["Aliniere grup butoane"],"Space between buttons":["Spa\u021biu \u00eentre butoane"],"Bounce animation":["Anima\u021bie de s\u0103rit"],"Horizontal offset":["Decalaj orizontal"],"Vertical offset":["Decalaj vertical"],"Icon color":["Culoarea iconi\u021bei"],"Icon hover color":["Culoarea de plutire a pictogramei"],"Icon size":["Dimensiunea icoanei"],"Icon rotate":["Rotire iconi\u021b\u0103"],"Background and border":["Fundal \u0219i bordur\u0103"],"Icon background":["Fundalul iconi\u021bei"],"Border color":["Culoarea marginii"],"Button style":["Stilul butonului"],"Text color":["Culoarea textului"],"Icon style":["Stilul iconi\u021bei"],"Icon position":["Pozi\u021bia iconi\u021bei"],"Icon spacing":["Spa\u021bierea iconi\u021belor"],"Down Arrow":["S\u0103geat\u0103 \u00een jos"],"Simple":["Simplu"],"Logo image":["Imagine logo"],"Site title":["Titlul site-ului"],"Integral":["Integral"],"Image above text":["Imagine deasupra textului"],"Image below text":["Imagine sub text"],"Image with text on right":["Imagine cu text \u00een dreapta"],"Image with text on left":["Imagine cu text \u00een st\u00e2nga"],"Alternate":["Alternativ"],"Home page":["Pagina principal\u0103"],"Custom URL":["URL personalizat"],"Logo Properties":["Propriet\u0103\u021bi logo"],"Logo type":["Tipul de logo"],"Use a different image logo suitable to your chosen background color":["Folose\u0219te un logo cu o imagine diferit\u0103 potrivit\u0103 culorii de fundal aleas\u0103"],"Alternate logo image":["Imagine logo alternativ\u0103"],"Change alternate image":["Schimb\u0103 imaginea alternativ\u0103"],"Current displayed image":["Imaginea afi\u0219at\u0103 \u00een prezent"],"Link to":["Link c\u0103tre"],"Max image height":["\u00cen\u0103l\u021bime maxim\u0103 a imaginii"],"Logo text color":["Culoarea textului logo-ului"],"Text distance":["Distan\u021ba textului"],"Logo":["Logo"],"Make sure your visual identity is clear to your website visitors by adding your logo in a visible place.":["Asigur\u0103-te c\u0103 identitatea ta vizual\u0103 este clar\u0103 pentru vizitatorii site-ului t\u0103u ad\u0103ug\u00e2nd logo-ul \u00eentr-un loc vizibil."],"logo":["logo"],"symbol":["simbol"],"3D flip":["Rotire 3D"],"Letter flip":["Inversare litere"],"Letter flip vertical":["Inversare liter\u0103 vertical\u0103"],"Slide":["Diapozitiv"],"Clip":["Clip"],"Push":["Apas\u0103"],"Curly":["Bucle"],"Circle":["Cerc"],"Double":["Dublu"],"Double Underline":["Dublu subliniat"],"Underline zigzag":["Subliniaz\u0103 cu zigzag"],"Diagonal":["Diagonal"],"X":["X"],"Highlight":["Eviden\u021biaz\u0103"],"Thin":["Sub\u021bire"],"Bold":["\u00cengro\u0219at"],"PX":["PX"],"s":["s"],"Normal page format":["Format pagin\u0103 normal"],"Normal results page":["Pagin\u0103 de rezultate normal\u0103"],"404 Error Page":["Pagina de eroare 404"],"Single post":["Articol individual"],"Category archive":["Arhiv\u0103 de categorii"],"Author archive":["Arhiva autorului"],"Tag archive":["Arhiv\u0103 etichete"],"Year archive":["Arhiv\u0103 anual\u0103"],"Month archive":["Arhiv\u0103 lunar\u0103"],"Day archive":["Arhiv\u0103 zilnic\u0103"],"Page Title Properties":["Propriet\u0103\u021bi titlu pagin\u0103"],"Heading type":["Tipul de titlu"],"Formatting for Pages":["Formatare pentru Pagini"],"Formatting for Blog":["Formatare pentru Blog"],"Page Title":["Titlul paginii"],"This block automatically pulls the page\u2019s name and makes it the page\u2019s title":["Acest bloc extrage automat numele paginii \u0219i \u00eel transform\u0103 \u00een titlul paginii"],"page title":["titlul paginii"],"title":["Titlu"],"You have just deleted the Page Title block. This block content automatically changes to the title you set for the page.":["Ai \u0219ters blocul de Titlu Pagin\u0103. Acest con\u021binut al blocului se schimb\u0103 automat cu titlul pe care l-ai setat pentru pagin\u0103."],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Slide down":["Deruleaz\u0103 \u00een jos"],"fade":["estompa"],"Immediately":["Imediat"],"After hero section":["Dup\u0103 sec\u021biunea principal\u0103"],"Change nav layout":["Schimb\u0103 aspectul meniului de navigare"],"Nav settings":["Set\u0103ri navigare"],"logo \/ nav":["logo \/ meniu"],"logo above menu":["logo deasupra meniului"],"logo \/ nav \/ CTA":["logo \/ meniu \/ CTA"],"nav \/ logo \/ CTA":["meniu \/ logo \/ CTA"],"nav under logo and CTA":["Meniul sub logo \u0219i CTA"],"Same layout":["Acela\u0219i aspect"],"Start Now!":["\u00cencepe acum!"],"Show sticky nav":["Afi\u0219eaz\u0103 meniul lipicios"],"Sticky navigation layout":["Aspect de navigare lipit"],"Animation ":["Anima\u021bie"],"Animation duration":["Durata anima\u021biei"],"Copy front page navigation":["Copiaz\u0103 navigarea paginii principale"],"Navigation layout":["Aspectul navig\u0103rii"],"Stick on scroll":["Lipire la derulare"],"Overlap hero":["Suprapune\u021bi sec\u021biunea principal\u0103"],"Show top bar":["Afi\u0219eaz\u0103 bara de sus"],"Top bar width":["L\u0103\u021bime bara de sus"],"Navigation padding":["Spa\u021bierea navig\u0103rii"],"If you\u2019ve accidentally removed your navigation, you can re-add a navigation to your page with this block. The navigation block has 5 available layouts.":["Dac\u0103 ai eliminat accidental navigarea ta, po\u021bi ad\u0103uga din nou o navigare pe pagina ta cu acest bloc. Blocul de navigare are 5 aspecte disponibile."],"Navigation Section":["Sec\u021biune de navigare"],"Navigation Normal Items":["Elemente de Navigare Normale"],"Navigation Sticky Items":["Elemente de navigare lipite"],"Change top bar layout":["Schimb\u0103 aspectul barei de sus"],"Top bar settings":["Set\u0103ri bara de sus"],"Top Bar":["Bara de Sus"],"The footer parallax feature is not visible inside the editor.":["Func\u021bia de paralax\u0103 pentru subsol nu este vizibil\u0103 \u00een interiorul editorului."],"You can replace the default page footer with a custom one using the footer template part. Various footers can be assigned to various pages.":["Po\u021bi \u00eenlocui subsolul implicit al paginii cu unul personalizat folosind partea \u0219ablonului de subsol. Diverse subsoluri pot fi asignate la diverse pagini."],"%s (Footer)":["%s (Subsol)"],"You can create separate sidebars for web pages, blog, and articles, in order to create different user journeys.":["Po\u021bi crea bare laterale separate pentru paginile web, blog \u0219i articole, pentru a crea traiectorii diferite pentru utilizatori."],"%s (Sidebar)":["%s (Bar\u0103 lateral\u0103)"],"social":["social"],"Embed a tweet.":["\u00cencorporeaz\u0103 un tweet."],"music":["muzic\u0103"],"Embed a YouTube video.":["\u00cencorporeaz\u0103 un videoclip YouTube."],"Embed a Facebook post.":["\u00cencorporeaz\u0103 o postare de pe Facebook."],"image":["imagine"],"Embed an Instagram post.":["\u00cencorporeaz\u0103 o postare de pe Instagram."],"WordPress":["WordPress"],"post":["articol","articole"],"blog":["blog"],"Embed a WordPress post.":["\u00cencorporeaz\u0103 o postare WordPress."],"SoundCloud":["SoundCloud"],"audio":["audio"],"Embed SoundCloud content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Spotify":["Spotify"],"Embed Spotify content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Flickr":["Flickr"],"Embed Flickr content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cencorporeaz\u0103 un videoclip Vimeo."],"Animoto":["Animoto"],"Embed an Animoto video.":["\u00cencorporeaz\u0103 un videoclip Animoto."],"Cloudup":["Cloudup"],"Embed Cloudup content.":["\u00cencorpora\u021bi con\u021binut Cloudup."],"CollegeHumor":["CollegeHumor"],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut de la CollegeHumor."],"Crowdsignal":["Sondaj de opinie"],"survey":["sondaj"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binutul Crowdsignal (fost Polldaddy)."],"Dailymotion":["Dailymotion"],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cencorporeaz\u0103 un videoclip Dailymotion."],"Hulu":["Hulu"],"Embed Hulu content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Hulu."],"Imgur":["Imgur"],"Embed Imgur content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binutul de pe Imgur."],"Issuu":["Issuu"],"Embed Issuu content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Kickstarter":["Kickstarter"],"Embed Kickstarter content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Meetup.com":["\u00cent\u00e2lniri.com"],"Embed Meetup.com content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binutul de pe Meetup.com."],"Mixcloud":["Mixcloud"],"Embed Mixcloud content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Polldaddy":["Polldaddy"],"Embed Polldaddy content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Polldaddy."],"Reddit":["Reddit"],"Embed a Reddit thread.":["\u00cencorporeaz\u0103 un fir de discu\u021bie de pe Reddit."],"ReverbNation":["ReverbNation"],"Embed ReverbNation content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Screencast":["Videoclip"],"Embed Screencast content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binutul Screencast."],"Scribd":["Scribd"],"Embed Scribd content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Slideshare":["Prezentare"],"Embed Slideshare content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binutul Slideshare."],"SmugMug":["SmugMug"],"Embed SmugMug content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Speaker":["Vorbitor"],"Speaker Deck":["Prezentare Speaker"],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binutul Speaker Deck."],"TikTok":["TikTok"],"Embed a TikTok video.":["\u00cencorporeaz\u0103 un videoclip TikTok."],"TED":["TED"],"Embed a TED video.":["\u00cencorporeaz\u0103 un videoclip TED."],"Tumblr":["Tumblr"],"Embed a Tumblr post.":["\u00cencorporeaz\u0103 o postare de pe Tumblr."],"VideoPress":["VideoPress"],"Embed a VideoPress video.":["\u00cencorporeaz\u0103 un videoclip VideoPress."],"WordPress.tv":["WordPress.tv"],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cencorporeaz\u0103 un videoclip WordPress.tv."],"Amazon Kindle":["Amazon Kindle"],"ebook":["ebook"],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cencorporeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"%":["%"],"16:10":["16:10"],"10:16":["10:16"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Write caption\u2026":["Scrie o descriere..."],"Image Properties":["Propriet\u0103\u021bi imagine"],"Show caption":["Afi\u0219eaz\u0103 descrierea"],"Alt text":["Text alternativ"],"Image size":["Dimensiunea imaginii"],"Max width":["L\u0103\u021bime maxim\u0103"],"Max height":["\u00cen\u0103l\u021bime maxim\u0103"],"Opacity":["Opacitate"],"Space":["Spa\u021biu"],"Offset left":["Decalaj la st\u00e2nga"],"Offset top":["Pozi\u021bie de sus"],"Frame thickness":["Grosimea cadrului"],"Show frame over image":["Afi\u0219eaz\u0103 cadru peste imagine"],"Show frame shadow":["Afi\u0219eaz\u0103 umbra cadrului"],"Frame options":["Op\u021biuni cadru"],"Effect options":["Op\u021biuni de efect"],"Add images with styled borders and shadows. You can add frames and effects to them for a more appealing look.":["Adaug\u0103 imagini cu margini \u0219i umbre stilizate. Po\u021bi ad\u0103uga cadre \u0219i efecte pentru un aspect mai atr\u0103g\u0103tor."],"img":["img"],"photo":["fotografie"],"picture":["imagine"],"Empty":["Gol"],"Original size":["Dimensiune original\u0103"],"Full HD":["Full HD"],"Lightbox":["Galerie foto"],"Link to media":["Link c\u0103tre media"],"Below image":["Sub imagine"],"Over image":["Peste imagine"],"Over image on hover":["Peste imagine la plasare"],"Middle":["Mijloc"],"Blur":["Estompeaz\u0103"],"Fade In":["Estompeaz\u0103"],"Fade Out":["Estompare"],"Glow":["Str\u0103lucire"],"Grayscale":["Tonuri de gri"],"Add Overlay":["Adaug\u0103 suprapunere"],"Remove Overlay":["Elimin\u0103 suprapunerea"],"Image Container":["Container de imagini"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 altele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Gallery Properties":["Propriet\u0103\u021bi Galerie"],"Manage images":["Administreaz\u0103 imagini"],"Number of columns":["Num\u0103rul de coloane"],"Use masonry":["Folose\u0219te zid\u0103ria"],"Click behaviour":["Comportamentul clicului"],"Caption position":["Pozi\u021bia titlului"],"Vertical align":["Aliniere vertical\u0103"],"Image Overlay":["Suprapunere de imagine"],"Show hover effect":["Afi\u0219eaz\u0103 efectul de plutire"],"Hover effect types":["Tipuri de efecte la planare"],"Effect duration":["Durata efectului"],"Background color":["Culoarea de fundal"],"Image Gallery":["Galerie Foto"],"Define the number of columns, the image size, and click behavior for your image gallery.":["Stabile\u0219te num\u0103rul de coloane, dimensiunea imaginii \u0219i comportamentul la clic pentru galeria ta de imagini."],"images":["imagini"],"masonry":["zid\u0103rie"],"gallery":["galerie"],"photos":["poze"],"Link Properties":["Propriet\u0103\u021bi link"],"Link text":["Textul linkului"],"Display link icon":["Afi\u0219eaz\u0103 pictograma linkului"],"Link align":["Aliniere link"],"Link Group":["Grup de Link-uri"],"Link list":["List\u0103 de linkuri"],"Link style":["Stilul linkului"],"Hover text color":["Culoarea textului la planare"],"Add":["Adaug\u0103"],"Start writing":["\u00cencepe s\u0103 scrii"],"Add multiple stylish links to your content. Adjust them while in a normal or hovered state.":["Adaug\u0103 mai multe linkuri elegante \u00een con\u021binutul t\u0103u. Ajusteaz\u0103-le \u00een starea normal\u0103 sau c\u00e2nd sunt hover."],"link":["link"],"links":["leg\u0103turi"],"anchor":["ancor\u0103"],"button":["buton"],"cta":["apel la ac\u021biune"],"call to action":["apel la ac\u021biune"],"Create enticing calls to action. Fine-tune them until you get the right colors, contrast, and spacing.":["Creeaz\u0103 apeluri la ac\u021biune atr\u0103g\u0103toare. Regleaz\u0103-le p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd ob\u021bii culorile potrivite, contrastul \u0219i spa\u021biul adecvat."],"Buttons":["Butoane"],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul titlului"],"Write heading\u2026":["Scrie\u021bi un titlu..."],"Heading Properties":["Propriet\u0103\u021bi de antet"],"Heading align":["Aliniere titlu"],"Type shape":["Forma tipului"],"Highlighted Word":["Cuv\u00e2ntul eviden\u021biat"],"Bring to front":["Aduce \u00een fa\u021b\u0103"],"Rounded edges":["Margini rotunjite"],"Type animation":["Animare tip text"],"Word":["Cuv\u00e2nt"],"Rotating words":["Cuvinte rotative"],"Type speed":["Vitez\u0103 de tastare"],"Back speed":["Viteza \u00eenapoi"],"Effects":["Efecte"],"Effect Type":["Tipul efectului"],"subtitle":["subtitlu"],"headline":["titlu"],"Create headings that stand out. Customize their typography, color, shadow, borders, and background.":["Creeaz\u0103 titluri care ies \u00een eviden\u021b\u0103. Personalizeaz\u0103 tipografia lor, culoarea, umbra, marginile \u0219i fundalul."],"Heading %d element":["Elementul %d de antet"],"awesome":["minunat"],"amazing":["uimitor"],"impressive":["impresionant"],"First Letter":["Prima liter\u0103"],"Paragraph block":["Bloc de paragraf"],"Empty paragraph block":["Bloc de paragraf gol"],"Start writing ":["\u00cencepe s\u0103 scrii"],"Lead":["Conducere"],"Drop cap":["Ini\u021bial\u0103 mare"],"Paragraph properties":["Propriet\u0103\u021bi de paragraf"],"text":["text"],"paragraph":["paragraf"],"Add text that can be stylized your way: from font-family, font-weight, and size, to color, borders, and shadows.":["Adaug\u0103 text care poate fi stilizat \u00een felul t\u0103u: de la font-family, font-weight \u0219i dimensiune, la culoare, margini \u0219i umbre."],"Input":["Intrare"],"Placeholder":["Substituent"],"Form":["Formular"],"Placeholder text":["Text substituent"],"Button type":["Tipul butonului"],"Input and button":["C\u00e2mp de introducere \u0219i buton"],"Input only":["Doar intrare"],"Search Properties":["Caut\u0103 propriet\u0103\u021bi"],"Input Style":["Stilul de intrare"],"Button Style":["Stilul butonului"],"Add a search bar to your blog or website to ensure smooth and intuitive navigation of your visitors.":["Adaug\u0103 o bara de c\u0103utare pe blogul sau site-ul t\u0103u pentru a asigura o navigare lin\u0103 \u0219i intuitiv\u0103 a vizitatorilor t\u0103i."],"find":["g\u0103si"],"search":["c\u0103utare"],"Home Button":["Buton de acas\u0103"],"home":["Acas\u0103"],"Whenever the website visitors will click on this button, they\u2019ll be taken to your homepage. Place it on all of your pages for better navigation.":["De fiecare dat\u0103 c\u00e2nd vizitatorii site-ului vor da clic pe acest buton, vor fi du\u0219i pe pagina ta de pornire. Plaseaz\u0103-l pe toate paginile tale pentru o navigare mai bun\u0103."],"Go to Homepage!":["Du-te la pagina de start!"],"Icon Properties":["Propriet\u0103\u021bi iconi\u021b\u0103"],"Icon link":["Link c\u0103tre pictogram\u0103"],"Add attractive icons to web pages. 100+ free icons are available from the most popular libraries out there. Fully customizable.":["Adaug\u0103 pictograme atr\u0103g\u0103toare pe paginile web. Sunt disponibile peste 100 de pictograme gratuite din cele mai populare biblioteci. Complet personalizabile."],"icon":["pictogram\u0103"],"Line":["Linie"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Dotted":["Punctat"],"Divider Properties":["Propriet\u0103\u021bi de divizare"],"With icon":["Cu pictogram\u0103"],"Line type":["Tipul de linie"],"Thickness":["Grosime"],"Use dividers to separate website sections in a creative way. Customize their color, line thickness, and more.":["Folose\u0219te separatoare pentru a delimita sec\u021biunile site-ului \u00eentr-un mod creativ. Personalizeaz\u0103-le culoarea, grosimea liniei \u0219i altele."],"Divider":["Divizor"],"separator":["separator"],"hr":["linie orizontal\u0103"],"divider":["divizor"],"line":["linie"],"\u00a9 {year} {site-name}. Created for free using WordPress and <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/kubiobuilder.com\" rel=\"noreferrer\">Kubio<\/a>":["\u00a9 {year} {site-name}. Creat gratuit folosind WordPress \u0219i <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/kubiobuilder.com\" rel=\"noreferrer\">Kubio<\/a>"],"Editing the copyright content is available in the PRO version of Kubio.":["Editarea con\u021binutului drepturilor de autor este disponibil\u0103 \u00een versiunea PRO a Kubio."],"Tags":["Etichete"],"Year":["Anul"],"Site name":["Numele site-ului"],"Copyright Text":["Text de drepturi de autor"],"Copyright text":["Textul drepturilor de autor"],"Add a stylish copyright notice to your website whenever it becomes available to the public.":["Adaug\u0103 o not\u0103 de copyright stilat\u0103 pe site-ul t\u0103u ori de c\u00e2te ori devine disponibil publicului."],"copyright":["drept de autor"],"trademark":["marca \u00eenregistrat\u0103"],"Focus":["Concentrare"],"Shortcode":["Cod scurt"],"Add form":["Adaug\u0103 formular"],"[Insert shortcode here]":["Introduce\u021bi scurtcodul aici"],"Use shortcode":["Folose\u0219te scurtcodul"],"Select a form":["Selecteaz\u0103 un formular"],"Refresh form list":["Re\u00eemprosp\u0103teaz\u0103 lista formularului"],"Loading forms\u2026":["Se \u00eencarc\u0103 formularele..."],"Installing and\/or activating required plugin\u2026":["Se instaleaz\u0103 \u0219i\/sau se activeaz\u0103 modulul necesar..."],"Use Form":["Folose\u0219te formularul"],"No forms detected.":["Nu s-au detectat formulare."],"You can use forms from the following plugins: ":["Po\u021bi folosi formulare din urm\u0103toarele module:"],"%s plugin was successfully installed":["Modulul %s a fost instalat cu succes"],"Info":["Informa\u021bii"],"Error":["Eroare"],"Success":["Succes"],"WpForms":["WpForms"],"Use one of the existing contact forms available, or paste a custom shortcode":["Folose\u0219te unul dintre formularele de contact disponibile sau lipe\u0219te un shortcode personalizat"],"Contact form":["Formular de contact"],"Form container":["Container formular"],"Labels":["Etichete"],"Fields":["C\u00e2mpuri"],"Submit button":["Buton de trimitere"],"Error notice":["Notificare de eroare"],"Info notice":["Notificare informativ\u0103"],"Success notice":["Notificare de succes"],"This is a error preview text.":["Acesta este un text de previzualizare a erorii."],"This is a info preview text.":["Aceasta este o previzualizare a informa\u021biilor."],"This is a success preview text.":["Acesta este un text de previzualizare a succesului."],"Validation error sample":["Exemplu de eroare de validare"],"Preview Value":["Previzualizare Valoare"],"Contact form properties":["Propriet\u0103\u021bi formular de contact"],"Use plugin's style":["Folose\u0219te stilul modulului"],"Form elements align":["Aliniere elemente formular"],"These properties are not supported by current form type":["Aceste propriet\u0103\u021bi nu sunt suportate de tipul de formular curent"],"Typography color":["Culoare tipografie"],"Notices":["Notific\u0103ri"],"Validation errors":["Erori de validare"],"Contact form is using plugin style":["Formularul de contact folose\u0219te stilul plugin-ului"],"Add a contact form to any page and customize its header, fields, and call to action with ease.":["Adaug\u0103 un formular de contact pe orice pagin\u0103 \u0219i personalizeaz\u0103 u\u0219or antetul, c\u00e2mpurile \u0219i apelul la ac\u021biune."],"Contact Form":["Formular de contact"],"form":["formular"],"contact":["contact"],"List":["List\u0103"],"Icons":["Iconi\u021be"],"Add Icon":["Adaug\u0103 Pictogram\u0103"],"Social Icons Properties":["Propriet\u0103\u021bi pictograme sociale"],"Style type":["Tipul de stil"],"Icon padding":["Spa\u021bierea iconi\u021bei"],"Please select an icon to style it":["Te rog selecteaz\u0103 un icon pentru a-l stiliza"],"Make your social media profiles stand out across your website. From Instagram to Snapchat and Youtube, you can add any icon you need and style it to match your brand.":["F\u0103-\u021bi profilurile de social media s\u0103 ias\u0103 \u00een eviden\u021b\u0103 pe \u00eentregul site. De la Instagram la Snapchat \u0219i Youtube, po\u021bi ad\u0103uga orice iconi\u021b\u0103 ai nevoie \u0219i o po\u021bi stiliza pentru a se potrivi cu brandul t\u0103u."],"Social Icons":["Iconi\u021be sociale"],"social icons":["icoane sociale"],"icons":["icoane"],"facebook":["facebook"],"twitter":["twitter"],"instagram":["instagram"],"linkedin":["linkedin"],"snapchat":["snapchat"],"tik tok":["tik tok"],"Social Icon":["Iconi\u021b\u0103 social\u0103"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie\u021bi scurtcodul aici..."],"Shortcode Properties":["Propriet\u0103\u021bi Shortcode"],"Use shortcodes to insert various custom-made forms, galleries, tables, and more, depending on the plugins you use.":["Folose\u0219te shortcode-urile pentru a insera diverse formulare personalizate, galerii, tabele \u0219i altele, \u00een func\u021bie de modulele pe care le folose\u0219ti."],"shortcode":["shortcode"],"Select widget area":["Selecteaz\u0103 zona de widget-uri"],"Widget area":["Zon\u0103 de widget-uri"],"Use one of the existing widgets area available":["Folose\u0219te una dintre zonele de widget-uri disponibile"],"Current theme has no Widget Area defined.":["Tema curent\u0103 nu are o zon\u0103 de widgeturi definit\u0103."],"The widget area block allows you to add blog widgets to anywhere you want on a page or post.":["Blocul de zon\u0103 pentru widgeturi \u00ee\u021bi permite s\u0103 adaugi widgeturi de blog oriunde dore\u0219ti pe o pagin\u0103 sau articol."],"widget":["widget"],"area":["zona"],"Make use of tabs to improve navigation and user experience. Style your tabs in the normal, hover, and active state.":["Folose\u0219te file pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi navigarea \u0219i experien\u021ba utilizatorului. Stilizeaz\u0103-\u021bi filele \u00een starea normal\u0103, la plasare mouse \u0219i activ\u0103."],"Stretch":["Extinde"],"Tab title %d":["Titlul filei %d"],"Tab Properties":["Propriet\u0103\u021bi tab"],"Tab layout":["Aspect tab"],"Tab items width":["L\u0103\u021bimea elementelor filei"],"Use icons":["Folose\u0219te pictograme"],"Tab items":["Elemente tab"],"Tab Bar":["Bar\u0103 de file"],"Tab Item":["Element tab"],"Tab Items":["Elemente file"],"Title color":["Culoarea titlului"],"Icon indent":["Indentare iconi\u021b\u0103"],"Tabs":["Taburi"],"tab":["tab"],"Tab item":["Element tab"],"Tab navigation":["Navigare pe file"],"Tab navigation item":["Element de navigare tab"],"Accordion":["Accordion"],"Open by default":["Deschis \u00een mod implicit"],"Accordion Properties":["Propriet\u0103\u021bi pentru acordeon"],"Accordion items":["Elemente de acordeon"],"Allow multiple items open":["Permite deschiderea mai multor elemente"],"Normal Icon":["Icon normal"],"Active Icon":["Iconi\u021b\u0103 activ\u0103"],"Titles":["Titluri"],"Display creative collapsible texts in a dropdown manner. Stylize them according to your vision.":["Afi\u0219eaz\u0103 texte creative pliabile \u00eentr-un mod de tip dropdown. Stilizeaz\u0103-le conform viziunii tale."],"accordion":["acordeon"],"Accordion item":["Element de acordeon"],"Use this icon for all items":["Folose\u0219te acest icon pentru toate elementele"],"Groove":["Ritmul"],"Ridge":["Creast\u0103"],"Inset":["Inserare"],"Outset":["\u00cenceput"],"List Container":["Container de List\u0103"],"List Item":["Element de list\u0103"],"Links":["Linkuri"],"Item Wrapper":["\u00cenveli\u0219ul elementului"],"Divider Wrapper":["\u00cempachetare divizor"],"Icon List Properties":["Propriet\u0103\u021bi list\u0103 de pictograme"],"Icon align":["Aliniere iconi\u021b\u0103"],"List Layout":["Aspect list\u0103"],"Horizontal Align":["Aliniere Orizontal\u0103"],"Text indent":["Indentare text"],"Link hover color":["Culoarea la survol a link-ului"],"Item spacing":["Spa\u021biere elemente"],"Create beautiful lists of items and their icons. Style their spacing, borders, shadows, color, and typography.":["Creeaz\u0103 liste frumoase de elemente \u0219i iconuri lor. Stilizeaz\u0103 spa\u021bierea lor, marginile, umbrele, culoarea \u0219i tipografia."],"Icon List":["List\u0103 de pictograme"],"list":["list\u0103"],"Item wrapper":["\u00cenveli\u0219ul elementului"],"Item":["Element"],"Icon list item":["Element de list\u0103 cu pictogram\u0103"],"Outer":["Exterior"],"Wrapper":["\u00cenveli\u0219"],"Iframe":["Iframe"],"Map Properties":["Propriet\u0103\u021bi hart\u0103"],"Map":["Hart\u0103"],"Embed Google Maps, insert your desired address, adjust zoom, height, and hover behavior.":["\u00cencorpora\u021bi h\u0103r\u021bi Google, introduce\u021bi adresa dorit\u0103, ajusta\u021bi zoom-ul, \u00een\u0103l\u021bimea \u0219i comportamentul la plasare."],"map":["hart\u0103"],"google map":["hart\u0103 Google"],"location":["locatie"],"address":["adres\u0103"],"Use an existing menu for `%s` location, or create a new one":["Folose\u0219te un meniu existent pentru loca\u021bia '%s', sau creeaz\u0103 unul nou"],"Create a new menu for `%s` location":["Creeaz\u0103 un meniu nou pentru loca\u021bia '%s'"],"Use an existing menu, or create a new one":["Folose\u0219te un meniu existent sau creeaz\u0103 unul nou"],"Create a new menu.":["Creeaz\u0103 un meniu nou."],"Select menu":["Selecteaz\u0103 meniul"],"Create new menu":["Creeaz\u0103 meniu nou"],"Kubio Menu":["Meniu Kubio"],"Menu name":["Numele meniului"],"Please set a name":["Te rog s\u0103 setezi un nume"],"Use selected menu":["Folose\u0219te meniul selectat"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Menu has no items":["Meniul nu are elemente"],"Loading menu\u2026":["Se \u00eencarc\u0103 meniul..."],"Loading locations\u2026":["Se \u00eencarc\u0103 loca\u021biile..."],"Invalid Menu Location":["Loca\u021bie de meniu invalid\u0103"],"Main menu":["Meniu principal"],"Main menu ":["Meniu principal"],"Menu item":["Element de meniu"],"Menu item link":["Link element de meniu"],"Menu icon":["Pictograma meniu"],"Submenu":["Submeniu"],"Submenu item":["Element de meniu secundar"],"Submenu item link":["Link element din submeniu"],"Submenu icon":["Pictograma submeniului"],"Select Menu":["Selecteaz\u0103 Meniul"],"General Options":["Op\u021biuni generale"],"Menu":["Meniu"],"Edit menu structure":["Editeaz\u0103 structura meniului"],"Create menu":["Creeaz\u0103 meniu"],"Show only first level":["Afi\u0219eaz\u0103 doar primul nivel"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile & tablet":["Mobil & tablet\u0103"],"Mobile, tablet & desktop":["Mobil, tablet\u0103 \u0219i desktop"],"Icon Wrapper":["\u00cenveli\u0219 de iconi\u021b\u0103"],"Offscreen Panel":["Panou \u00een afara ecranului"],"Offscreen Overlay":["Suprapunere \u00een afara ecranului"],"Hide mobile menu":["Ascunde meniul mobil"],"Show mobile menu":["Afi\u0219eaz\u0103 meniul mobil"],"Offscreen Options":["Op\u021biuni \u00een afara ecranului"],"Enable on":["Activeaz\u0103 pe"],"Menu Items":["Elemente de meniu"],"Add your main web pages to a stylish accordion menu that will help your visitors find the content they need.":["Adaug\u0103 paginile tale principale pe un meniu stilizat tip acordeon care \u00eei va ajuta pe vizitatorii t\u0103i s\u0103 g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul de care au nevoie."],"Offscreen Menu":["Meniu \u00een afara ecranului"],"Offscreen Menu Content":["Con\u021binut meniu \u00een afara ecranului"],"Add your main web pages and products to a stylish dropdown menu with this Gutenberg block.":["Adaug\u0103 paginile tale principale \u0219i produsele \u00eentr-un meniu dropdown elegant cu acest bloc Gutenberg."],"Bottom line":["Concluzia"],"Top line":["Linia de sus"],"Double line":["Linie dubl\u0103"],"Drop in":["Introdu"],"Drop out":["Renun\u021b\u0103"],"Grow from left":["Cresc\u00e2nd de la st\u00e2nga"],"Grow from right":["Cresc\u00e2nd de la dreapta"],"Grow from center":["Cre\u0219te din centru"],"Grow up":["Cre\u0219te"],"Grow down":["Cre\u0219te \u00een jos"],"Grow left":["Cresc\u00e2nd la st\u00e2nga"],"Grow right":["Creste corect"],"Shutter in horizontal":["Obtur\u0103 \u00een pozi\u021bie orizontal\u0103"],"Shutter out horizontal":["\u00cenchide orizontal"],"Shutter in vertical":["Obtur\u0103 \u00een vertical\u0103"],"Shutter out vertical":["\u00cenchide\u021bi vertical"],"Menu container":["Container meniu"],"Button hover effect":["Efect de plutire al butonului"],"Background Color":["Culoarea de fundal"],"Rounded corners":["Col\u021buri rotunjite"],"Line Color":["Culoarea liniei"],"Line thickness":["Grosimea liniei"],"Main menu effect":["Efect meniu principal"],"Button highlight type":["Tipul de eviden\u021biere a butonului"],"Main menu buttons":["Butonul meniului principal"],"Text Color":["Culoare text"],"Button horizontal padding":["Spa\u021bierea orizontal\u0103 a butonului"],"Button vertical padding":["Spa\u021biere vertical\u0103 a butonului"],"Divider color":["Culoarea divizorului"],"Divider thickness":["Grosimea divizorului"],"Dropdown icon spacing":["Spa\u021bierea iconi\u021bei meniului derulant"],"Dropdown icon size":["Dimensiunea icoanei meniului derulant"],"Submenu Buttons":["Butonul Submeniu"],"Submenu offset":["Decalaj submeniu"],"Submenu spacing":["Spa\u021biere submeniu"],"Submenu shadow":["Umbra submeniului"],"Dropdown Menu":["Meniu derulant"],"menu":["meniu"],"dropdown":["meniu derulant"],"Accordion Menu":["Meniu acordeon"],"Include":["Includere"],"Exclude":["Excludeaz\u0103"],"Only":["Doar"],"Post name":["Nume articol"],"Number of items":["Num\u0103rul de elemente"],"Posts list settings":["Set\u0103ri list\u0103 articole"],"Display as a masonry grid":["Afi\u0219eaz\u0103 ca un grid de tip zid\u0103rie"],"Enable post filtering":["Activeaz\u0103 filtrarea articolelor"],"No posts found text":["Nu s-au g\u0103sit articole"],"Posts filtering":["Filtrarea articolelor"],"Post type":["Tip de articol"],"Query":["Interogare"],"Displays a list of posts as a result of a query.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 de articole ca rezultat al unei interog\u0103ri."],"Odd":["Ciudat"],"Even":["Chiar"],"Author":["Autor"],"Time":["Timp"],"Comments":["Comentarii"],"font-awesome\/arrow-right":["font-awesome\/sageata-dreapta"],"Not found text style":["Stilul textului nu a fost g\u0103sit"],"Show posts list":["Afi\u0219eaz\u0103 lista de articole"],"Show not found text":["Afi\u0219eaz\u0103 textul neg\u0103sit"],"Post":["Articol"],"Currently editing the \"%s\" item template":["\u00cen prezent editezi \u0219ablonul elementului \u201e%s\u201d"],"Post list":["List\u0103 de articole"],"You can show off some of your most recent or popular blog posts on any page you\u2019d like.":["Po\u021bi s\u0103-\u021bi ar\u0103\u021bi unele dintre cele mai recente sau populare articole de pe blog pe orice pagin\u0103 dore\u0219ti."],"loop":["bucleaz\u0103"],"query":["interogare"],"posts":["articole"],"articles":["articole"],"Done editing":["Editare finalizat\u0103"],"Edit item":["Editeaz\u0103 elementul"],"Edit item template":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul elementului"],"Post item template":["\u0218ablonul elementului de postare"],"%s item template":["\u0218ablonul elementului %s"],"Pagination is not visible when post filtering is enabled. Click ":["Paginarea nu este vizibil\u0103 c\u00e2nd filtrarea articolelor este activat\u0103. Clic"],"here":["aici"]," to change the post filtering settings":["pentru a schimba set\u0103rile de filtrare a articolelor"],"Previous":["Anterior"],"Buttons & Numbers":["Butoane & Numere"],"Pagination":["Paginare"],"Use buttons only or buttons with numbers pagination to help your website visitors navigate your blog.":["Folose\u0219te doar butoane sau butoane cu numerotare pentru paginare pentru a ajuta vizitatorii site-ului t\u0103u s\u0103 navigheze pe blogul t\u0103u."],"pagination":["paginare"],"Button Action":["Ac\u021biune buton"],"Pagination Nav Button":["Buton de navigare paginare"],"Adjust your blog pagination with nice buttons. Choose your icons and stylize them the way you need.":["Ajusteaz\u0103 paginarea blogului t\u0103u cu butoane frumoase. Alege-\u021bi pictogramele \u0219i stilizeaz\u0103-le a\u0219a cum ai nevoie."],"navigation":["navigare"],"Page Number":["Num\u0103rul paginii"],"Current Page Number":["Num\u0103rul paginii curente"],"Dots":["Puncte"],"Properties":["Propriet\u0103\u021bi"],"Pagination Numbers":["Numere de paginare"],"Use numbers for your blog pagination to help your website visitors discover the content they need easily.":["Folose\u0219te numere pentru paginarea blogului t\u0103u pentru a ajuta vizitatorii site-ului s\u0103 descopere u\u0219or con\u021binutul de care au nevoie."],"number":["num\u0103r"],"Read More Button":["Butonul Cite\u0219te mai mult"],"read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Add a catchy \u201cRead more\u201d call to action to your blog articles on the blog listing page.":["Adaug\u0103 un apelativ atr\u0103g\u0103tor \u201eCite\u0219te mai mult\u201d la articolele tale de pe pagina de listare a blogului."],"Post Title Properties":["Propriet\u0103\u021bi titlu articol"],"Post title":["Titlul articolului"],"Text hover color":["Culoarea textului la trecerea cu mouse-ul"],"Create beautiful post titles. Customize their typography, color, shadow, borders, and background.":["Creeaz\u0103 titluri de postare frumoase. Personalizeaz\u0103 tipografia, culoarea, umbra, marginile \u0219i fundalul lor."],"article":["articol"],"Excerpt length":["Lungimea rezumatului"],"No post excerpt found":["Nu s-a g\u0103sit niciun rezumat al articolului"],"Post summary properties":["Propriet\u0103\u021bi de rezumat ale articolelor"],"Excerpt":["Rezumat"],"Post Summary":["Rezumatul articolului"],"Create a short enticing summary of your blog article to serve as a preview in your blog listing.":["Creeaz\u0103 un rezumat scurt \u0219i atr\u0103g\u0103tor al articolului t\u0103u de blog pentru a servi ca previzualizare \u00een lista ta de blog."],"excerpt":["rezumat"],"1:1":["1:1"],"Cover":["Copert\u0103"],"Contain":["Con\u021binut"],"Natural size":["M\u0103rime natural\u0103"],"Featured image properties":["Propriet\u0103\u021bi imagine principal\u0103"],"Show image placeholder":["Afi\u0219eaz\u0103 substituent imagine"],"Placeholder color":["Culoare substituent\u0103"],"Image height":["\u00cen\u0103l\u021bime imagine"],"Image position":["Pozi\u021bia imaginii"],"Post link will be added to featured image":["Linkul post\u0103rii va fi ad\u0103ugat la imaginea principal\u0103"],"Featured image":["Imagine principal\u0103"],"Post Featured Image":["Imagine de prezentare a articolului"],"Add a relevant and catchy image to every blog article. Adjust its size, borders, shadow, and more.":["Adaug\u0103 o imagine relevant\u0103 \u0219i atr\u0103g\u0103toare la fiecare articol de blog. Ajusteaz\u0103-i dimensiunea, marginile, umbra \u0219i altele."],"featured image":["imagine prezentat\u0103"],"cover image":["Imagine de copert\u0103"],"Tags container":["Container pentru etichete"],"Tag links":["Linkuri tag"],"No tags placeholder":["Niciun substituent pentru etichete"],"Post tags properties":["Propriet\u0103\u021bi etichete articole"],"No tag placeholder":["Niciun substituent de etichet\u0103"],"Link color":["Culoarea linkului"],"Post tags block: No post found for this block.":["Blocul de etichete ale post\u0103rii: Nu s-a g\u0103sit nicio postare pentru acest bloc."],"Post Tags":["Etichetele post\u0103rii"],"Add relevant tags to every blog article. This way you will group them under the same index.":["Adaug\u0103 etichete relevante la fiecare articol de blog. Astfel \u00eei vei grupa sub acela\u0219i index."],"tag":["etichet\u0103"],"Categories container":["Container categorii"],"Category links":["Linkuri categorii"],"Separator":["Separator"],"No category placeholder":["Niciun substituent de categorie"],"Post categories properties":["Propriet\u0103\u021bi categorii articole"],"Post categories block: No post found for this block.":["Blocul de categorii de articole: Nu s-au g\u0103sit articole pentru acest bloc."],"Post Categories":["Categorii de articole"],"Add categories to your blog articles in order to make it easier for users to browse similar topics.":["Adaug\u0103 categorii la articolele tale de blog pentru a le face mai u\u0219or de navigat pentru utilizatori pe teme similare."],"category":["categorie"],"Metadata Container":["Container de metadate"],"Metadata Links":["Linkuri de metadate"],"Metadata Prefix":["Prefix metadate"],"Metadata Suffix":["Sufix metadate"],"Separators":["Separatoare"],"March 6, 2021":["6 martie 2021"],"March 6 2021":["6 martie 2021"],"6 March 2021":["6 Martie 2021"],"6 March, 2021":["6 Martie, 2021"],"30.03.2021":["30.03.2021"],"03.30.2021":["30.03.2021"],"6 Mar":["6 mar"],"Mar 6":["6 mar"],"March 6":["6 martie"],"6 March":["6 Martie"],"Prefix":["Prefix"],"Suffix":["Sufix"],"Metadata properties":["Propriet\u0103\u021bi de metadate"],"Show icons":["Afi\u0219eaz\u0103 pictograme"],"Metadata":["Metadate"],"Icon space":["Spa\u021biu iconi\u021b\u0103"],"Post Metadata":["Metadatele articolului"],"Add details to your blog articles such as author, publishing date, and comments.":["Adaug\u0103 detalii la articolele tale de blog, cum ar fi autorul, data public\u0103rii \u0219i comentariile."],"meta":["meta"],"metadata":["metadate"],"description":["descriere"],"Comments container":["Container de comentarii"],"Comments number":["Num\u0103rul de comentarii"],"Closed comments message":["Mesaj de comentarii \u00eenchise"],"Even comment":["Chiar comentariu"],"Odd comment":["Comentariu ciudat"],"Avatar":["Avatar"],"Reply link":["R\u0103spunde"],"Reply form":["Formular de r\u0103spuns"],"Reply":["R\u0103spunde"],"Post comments properties":["Propriet\u0103\u021bi comentarii postare"],"No comments title":["F\u0103r\u0103 titlu de comentarii"],"One comment title":["Un titlu de comentariu"],"Multiple comments title":["Titlul comentariilor multiple"],"Disable comments message":["Mesaj de dezactivare a comentariilor"],"Comments number typography":["Stilizarea num\u0103rului de comentarii"],"Comments reply offset":["Decalajul de r\u0103spuns la comentarii"],"Comment background":["Fundal comentariu"],"Odd Comment background":["Fundal comentariu ciudat"],"Even Comment background":["Fundalul chiar \u0219i al comentariilor"],"Author name":["Numele autorului"],"Author link":["Link autor"],"Author link hover":["Plutire peste linkul autorului"],"Author typography":["Tipografie autor"],"Avatar size":["Dimensiune avatar"],"Avatar rounded corners":["Col\u021buri rotunjite ale avatarului"],"Comment date":["Data comentariului"],"Comment date hover":["Plutire peste data comentariului"],"Comment edit":["Editeaz\u0103 comentariul"],"Comment edit hover":["Editeaz\u0103 comentariul la trecerea cursorului"],"Metadata typography":["Tipografie metadate"],"Comment content background":["Fundalul con\u021binutului comentariului"],"Closed comments":["Comentarii \u00eenchise"],"Post comments":["Comentarii la articol"],"No responses yet":["Niciun r\u0103spuns \u00eenc\u0103"],"One response":["Un r\u0103spuns"],"{COMMENTS-COUNT} Responses":["{COMMENTS-COUNT} R\u0103spunsuri"],"Comments are closed":["Comentariile sunt \u00eenchise"],"Post Comments":["Comentarii la articol"],"comment":["comentariu"],"Inputs":["Intr\u0103ri"],"Button wrapper":["\u00cenveli\u0219ul butonului"],"Notes":["Note"],"Title typography":["Tipografia titlului"],"Label color":["Culoare etichet\u0103"],"Label typography":["Tipografia etichetei"],"Input background color":["Culoarea de fundal a intr\u0103rii"],"Input text color":["Culoarea textului de intrare"],"Input typography":["Tipografie de intrare"],"Post Comments Form":["Formular de comentarii la articol"],"Customize your comments form fields, labels, buttons, links, background, and more.":["Personalizeaz\u0103 c\u00e2mpurile formularului de comentarii, etichetele, butoanele, linkurile, fundalul \u0219i multe altele."],"Spacer Properties":["Propriet\u0103\u021bi de spa\u021biere"],"Spacer":["Spa\u021biator"],"You can use the spacer block instead of margins and paddings, when you want to add space between content sections.":["Po\u021bi folosi blocul de spa\u021biere \u00een loc de margini \u0219i padding-uri, atunci c\u00e2nd vrei s\u0103 adaugi spa\u021biu \u00eentre sec\u021biunile de con\u021binut."],"space":["spa\u021biu"],"Avatar Properties":["Propriet\u0103\u021bi Avatar"],"All user\u2019s posts link will be added to Author Avatar":["Toate articolele utilizatorului vor fi ad\u0103ugate la Avatarul Autorului"],"Author Avatar":["Avatarul Autorului"],"post author avatar":["Avatarul autorului post\u0103rii"],"world":["lume"],"Author Name Properties":["Propriet\u0103\u021bi Nume Autor"],"All user\u2019s posts link will be added to Author Name":["Toate articolele utilizatorului vor fi ad\u0103ugate la numele autorului"],"Author Name":["Numele autorului"],"post author name":["numele autorului post\u0103rii"],"Author bio":["Biografia autorului"],"No Biographical Info for this user":["Nu exist\u0103 informa\u021bii biografice pentru acest utilizator"],"Author Bio Properties":["Propriet\u0103\u021bi biografice ale autorului"],"Author Bio":["Despre autor"],"post author bio":["Biografia autorului post\u0103rii"],"Create visually appealing image collages using frames, overlays, shadows, borders, and other styling options.":["Creeaz\u0103 colaje de imagini atr\u0103g\u0103toare folosind cadre, suprapuneri, umbre, margini \u0219i alte op\u021biuni de stilizare."],"Flip Box":["Cutie Flip"],"Counter":["Num\u0103r\u0103tor"],"Slider":["Slider"],"Carousel":["Carusel"],"Pricing table":["Tabel de pre\u021buri"],"Subscribe Form":["Formular de abonare"],"newsletter":["newsletter"],"Breadcrumb":["Urm\u0103rire pa\u0219i"],"breadcrumb":["p\u00e2ine de m\u0103lai"],"path":["cale"]}}}