{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/block-editor\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Preview":["Previzualizare"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Background image":["Imagine de fundal"],"Landscape":["Peisaj"],"Portrait":["Portret"],"Gradient":["Gradient"],"Media":["Media"],"Layout":["Aspect"],"Content":["Con\u021binut"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Medium":["Mediu"],"Large":["Mare"],"Original Size":["Dimensiune original\u0103"],"Image":["Imagine"],"Hover":["Plutire"],"Typography":["Tipografie"],"Spacing":["Spa\u021biere"],"Border":["Margine"],"Background":["Fundal"],"Navigation":["Navigare"],"Hero":["Sec\u021biunea principal\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Black":["Negru"],"Cyan bluish gray":["Cian albastru-gri"],"White":["Alb"],"Pale pink":["Roz pal"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Luminous vivid amber":["Amber str\u0103lucitor \u0219i viu"],"Light green cyan":["Cian verde deschis"],"Vivid green cyan":["Cian verde viu"],"Pale cyan blue":["Albastru pal cyan"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Vivid purple":["Mov viu"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Huge":["Imens"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru cyan viu la mov viu"],"Light green cyan to vivid green cyan":["De la verde deschis-cian la verde intens-cian"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Amber str\u0103lucitor vivid p\u00e2n\u0103 la portocaliu str\u0103lucitor vivid"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Portocaliu str\u0103lucitor viu p\u00e2n\u0103 la ro\u0219u viu"],"Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri albastru-cian"],"Cool to warm spectrum":["Spectru de la rece la cald"],"Blush light purple":["Rujeu luminos mov"],"Blush bordeaux":["Rujeu bordeaux"],"Luminous dusk":["Amurg luminos"],"Pale ocean":["Ocean palid"],"Electric grass":["Iarb\u0103 electric\u0103"],"Midnight":["Miezul nop\u021bii"],"All":["Toate"],"My patterns":["Modelele mele"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blocurile nu pot fi inserate \u00een alte blocuri cu leg\u0103turi"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["E\u0219ti \u00een prezent \u00een modul de navigare. Navigheaz\u0103 blocurile folosind tasta Tab \u0219i tastele s\u0103geat\u0103. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 St\u00e2nga \u0219i Dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de \u00eenglobare. Pentru a ie\u0219i din modul de navigare \u0219i a edita blocul selectat, apas\u0103 Enter."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["E\u0219ti \u00een prezent \u00een modul de editare. Pentru a reveni la modul de navigare, apas\u0103 tasta Escape."],"You are currently in zoom-out mode.":["\u00cen prezent e\u0219ti \u00een modul de zoom-out."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Folose\u0219te tasta Tab \u0219i tastele s\u0103ge\u021bi pentru a alege noua loca\u021bie a blocului. Folose\u0219te tastele s\u0103ge\u021bi St\u00e2nga \u0219i Dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Odat\u0103 ce loca\u021bia este selectat\u0103, apas\u0103 Enter sau Spa\u021biu pentru a muta blocul."],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Find original":["G\u0103se\u0219te originalul"],"Remove":["\u0218terge"],"This block can only be used once.":["Acest bloc poate fi folosit doar o singur\u0103 dat\u0103."],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul \u00een centru"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align text":["Aliniaz\u0103 textul"],"Change text alignment":["Schimb\u0103 alinierea textului"],"Max %s wide":["Maxim %s l\u0103\u021bime"],"Spacing control":["Controlul spa\u021biilor"],"Top":["Sus"],"Bottom":["Partea de jos"],"Left":["St\u00e2nga"],"Right":["Dreapta"],"Mixed":["Mixt"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Orizontal"],"Horizontal & vertical":["Orizontal \u0219i vertical"],"Custom":["Personalizat"],"Flex":["Flexibil"],"Align items top":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een partea de sus"],"Align items center":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een centru"],"Align items bottom":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een partea de jos"],"Vertical alignment":["Aliniere vertical\u0103"],"Justify items left":["Aliniaz\u0103 elementele la st\u00e2nga"],"Justify items center":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een centru"],"Justify items right":["Aliniaz\u0103 elementele la dreapta"],"Space between items":["Spa\u021biu \u00eentre elemente"],"Stretch items":["\u00centinde elementele"],"Justification":["Justificare"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite \u00eempachetarea pe mai multe linii"],"Orientation":["Orientare"],"Flow":["Flux"],"Constrained":["Constr\u00e2ns"],"Wide":["L\u0103\u021bime"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalizeaz\u0103 l\u0103\u021bimea pentru toate elementele care sunt asignate coloanelor centrale sau late."],"Grid":["Gril\u0103"],"Minimum column width":["L\u0103\u021bime minim\u0103 a coloanei"],"Columns":["Coloane"],"Rows":["R\u00e2nduri"],"Type":["Tip"],"Auto":["Automat"],"Manual":["Manual"],"Alignment option\u0004None":["Niciunul"],"Align left":["Aliniere la st\u00e2nga"],"Align center":["Aliniere centru"],"Align right":["Aliniere dreapta"],"Wide width":["L\u0103\u021bime larg\u0103"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Align":["Aliniere"],"Change alignment":["Schimb\u0103 alinierea"],"Toggle full height":["Comut\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea complet\u0103"],"Change matrix alignment":["Schimb\u0103 alinierea matricei"],"Document":["Document"],"Block breadcrumb":["Bloc urm\u0103rire"],"Would you like to apply this %s to all pages that are using the current template or only for this page?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici acest %s la toate paginile care folosesc \u0219ablonul curent sau doar la aceast\u0103 pagin\u0103?"],"Would you like to apply this %1$s to all pages that are using the \"%2$s\" template?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici acest %1$s la toate paginile care folosesc \u0219ablonul \u201e%2$s\u201d?"],"Apply to all pages":["Aplic\u0103 la toate paginile"],"Apply to this page only":["Aplic\u0103 doar la aceast\u0103 pagin\u0103"],"Template name":["Numele \u0219ablonului"],"Eg. Page name - Template":["Ex. Nume pagin\u0103 - \u0218ablon"],"Note: ":["Not\u0103:"],"Applying this %1$s will also replace the %2$s on this page.":["Aplicarea acestui %1$s va \u00eenlocui \u0219i %2$s de pe aceast\u0103 pagin\u0103."],"The current page uses the header and footer provided by the theme. Replacing the %1$s will create a new template so the %2$s will also be replaced with a Kubio %3$s":["Pagina curent\u0103 folose\u0219te antetul \u0219i subsolul furnizate de tem\u0103. \u00cenlocuirea %1$s va crea un \u0219ablon nou, astfel %2$s va fi, de asemenea, \u00eenlocuit cu un Kubio %3$s"],"Change the %s":["Schimb\u0103 %s"],"Front Page":["Pagina principal\u0103"],"Could not create new %s. Please try again later":["Nu s-a putut crea un %s nou. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu"],"New template created successfully":["\u0218ablonul nou a fost creat cu succes"],"Could not create new template. Please try again later":["Nu s-a putut crea un \u0219ablon nou. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu"],"header":["antet"],"footer":["subsol"],"Apply for all pages?":["Aplic\u0103 pentru toate paginile?"],"New template required":["Este necesar un \u0219ablon nou"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa <kbd>\/<\/kbd> pentru a insera rapid blocuri noi."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Indenteaz\u0103 o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd tasta <kbd>spa\u021biu<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Scoate\u021bi un element dintr-o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd tasta <kbd>backspace<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trage fi\u0219iere \u00een editor pentru a insera automat blocuri media."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Schimb\u0103 tipul unui bloc ap\u0103s\u00e2nd pictograma blocului din bara de unelte."],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Pattern":["Model"],"%d block":["Blocul %d","Blocuri %d"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i s\u0103geat\u0103 dreapta pentru a naviga prin blocuri"],"blocks\u0004Most used":["Cele mai utilizate"],"Uncategorized":["Necategorisit"],"Filter patterns":["Modele de filtrare"],"Duplicate the selected block(s).":["Duplic\u0103 blocurile selectate."],"Remove the selected block(s).":["\u0218terge blocurile selectate."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou \u00eenaintea blocului (blocurilor) selectat(e)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou dup\u0103 blocurile selectate."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecteaz\u0103 tot textul c\u00e2nd tastezi. Apas\u0103 din nou pentru a selecta toate blocurile."],"Clear selection.":["Deselecteaz\u0103."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigheaz\u0103 c\u0103tre bara de unelte cea mai apropiat\u0103."],"Move the selected block(s) up.":["Mut\u0103 blocurile selectate \u00een sus."],"Move the selected block(s) down.":["Muta\u021bi blocurile selectate \u00een jos."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Am copiat \u201e%s\u201d \u00een clipboard."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Am mutat \u201e%s\u201d \u00een clipboard."],"Copied %d block to clipboard.":["Blocul %d a fost copiat \u00een clipboard.","Au fost copiate %d blocuri \u00een clipboard."],"Moved %d block to clipboard.":["Ai mutat %d bloc \u00een clipboard.","Ai mutat %d blocuri \u00een clipboard."],"Multiple selected blocks":["Mai multe blocuri selectate"],"Editor canvas":["Zona de editare"],"Remove ":["\u0218terge"]," section?":["sec\u021biune?"],"This will permanently delete the custom section.":["Aceasta ac\u021biune va \u0219terge definitiv sec\u021biunea personalizat\u0103."],"Delete":["\u0218terge"],"Remove section":["\u0218terge sec\u021biunea"],"Block Patterns":["Modele de blocuri"],"No results found.":["Nu s-au g\u0103sit rezultate."],"kubio\u0004Uncategorized":["Necategorisit"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Blocurile reutilizabile sunt acum modele sincronizate. Un model sincronizat se va comporta exact la fel ca un bloc reutilizabil."],"Dismiss hint":["\u00cenchide sugestia"],"Synced patterns":["Modele sincronizate"],"Manage my patterns":["Administreaz\u0103 modelele mele"],"Please drag the block to the desired location":["Te rog trage blocul \u00een loca\u021bia dorit\u0103"],"Please select a container block ( like a column ) before inserting patterns":["Te rog selecteaz\u0103 un bloc container (ca un coloan\u0103) \u00eenainte de a insera modele"],"Header Section":["Sec\u021biunea antetului"],"Footer Section":["Sec\u021biunea de subsol"],"Kubio blocks":["Blocuri Kubio"],"General blocks":["Blocuri generale"],"%d result found.":["S-a g\u0103sit %d rezultat.","Au fost g\u0103site %d rezultate."],"Blocks":["Blocuri"],"Sections":["Sec\u021biuni"],"Patterns":["Modele"],"Blank section":["Sec\u021biune goal\u0103"],"Loading sections\u2026":["Se \u00eencarc\u0103 sec\u021biunile..."],"A tip for using the block editor":["Un sfat pentru utilizarea editorului de blocuri"],"Search for blocks and patterns":["Caut\u0103 blocuri \u0219i modele"],"Search":["Caut\u0103"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Vezi tot. Acesta va deschide panoul principal de inserare \u00een bara de unelte a editorului."],"Browse all":["Vezi toate"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"%s block added":["Blocul %s a fost ad\u0103ugat"],"Type \/ to choose a block":["Scrie \/ pentru a alege un bloc"],"Add default block":["Adaug\u0103 bloc implicit"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"Current":["Curent"],"Convert to HTML":["Converti\u021bi \u00een HTML"],"After Conversion":["Dup\u0103 Conversie"],"imperative verb\u0004Resolve":["Rezolv\u0103"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een Bloc Clasic"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencercare de recuperare a bloc\u0103rii"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"Resolve Block":["Rezolv\u0103 blocul"],"Convert to Blocks":["Converti\u021bi \u00een blocuri"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Sticky":["Fix"],"Fixed":["Rezolvat"],"Default":["Implicit"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fix"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blocul va r\u0103m\u00e2ne lipit \u00een partea de sus a ferestrei \u00een loc s\u0103 defileze."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Rezolvat"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blocul nu se va mi\u0219ca c\u00e2nd pagina este derulat\u0103."],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blocul se va lipi de zona rulabil\u0103 a blocului p\u0103rinte %s."],"Position":["Pozi\u021bie"],"Currently selected position: %s":["Pozi\u021bia curent\u0103 selectat\u0103: %s"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"Lock %s":["Blocheaz\u0103 %s"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Alege\u021bi atribute specifice pentru a restric\u021biona sau bloca toate op\u021biunile disponibile."],"Lock all":["Blocheaz\u0103 tot"],"Restrict editing":["Restric\u021bioneaz\u0103 editarea"],"Disable movement":["Dezactiveaz\u0103 mi\u0219carea"],"Prevent removal":["Preveni\u021bi eliminarea"],"Apply to all blocks inside":["Aplic\u0103 la toate blocurile din interior"],"Unlock":["Deblocheaz\u0103"],"Lock":["Blocare"],"Locked":["Blocat"],"Move right":["Muta\u021bi spre dreapta"],"Move left":["Mut\u0103-te \u00een st\u00e2nga"],"Move up":["Urca\u021bi"],"Move down":["Mergi \u00een jos"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Toate blocurile sunt selectate \u0219i nu pot fi mutate"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri de pe pozi\u021bia %2$d \u00een jos cu un loc"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri de pe pozi\u021bia %2$d la st\u00e2nga cu un loc"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri de pe pozi\u021bia %2$d spre dreapta cu un loc"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blocurile nu pot fi mutate la st\u00e2nga deoarece deja se afl\u0103 \u00een pozi\u021bia cea mai din st\u00e2nga"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blocurile nu pot fi mutate spre dreapta deoarece deja se afl\u0103 \u00een pozi\u021bia din dreapta"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 %1$d blocuri de pe pozi\u021bia %2$d \u00een sus cu un loc"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate \u00een sus deoarece ele sunt deja \u00een partea de sus"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s de la pozi\u021bia %2$d \u00een jos la pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d la st\u00e2nga \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d spre dreapta \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %1$s se afl\u0103 la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een jos"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat la st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s se afl\u0103 la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat la dreapta"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s de la pozi\u021bia %2$d \u00een sus p\u00e2n\u0103 la pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %1$s se afl\u0103 la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een sus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s se afl\u0103 la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat la st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat spre dreapta"],"Drag":["Trage"],"Select parent block: %s":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte: %s"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nu po\u021bi lipi stilurile. Aceast\u0103 func\u021bionalitate este disponibil\u0103 doar pe site-urile securizate (https) \u00een browserele care o suport\u0103."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nu se poate lipi stilurile. Te rog s\u0103 permi\u021bi permisiunile pentru clipboard \u00een browser \u00eenainte de a continua."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nu se poate lipi stilurile. Stilurile blocului nu au putut fi g\u0103site \u00een con\u021binutul copiat."],"Pasted styles to %s.":["Stiluri copiate \u00een %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Stiluri lipite la %d blocuri."],"verb\u0004Group":["Grup"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e2nd"],"verb\u0004Stack":["Stiv\u0103"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desp\u0103r\u021bire grup"],"Edit as HTML":["Editeaz\u0103 ca HTML"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Select parent block (%s)":["Selecteaz\u0103 blocul p\u0103rinte (%s)"],"Options":["Op\u021biuni"],"Duplicate":["Duplicat"],"Add before":["Ad\u0103uga\u021bi \u00eenainte"],"Add after":["Ad\u0103uga\u021bi dup\u0103"],"Copy styles":["Copiaz\u0103 stilurile"],"Paste styles":["Lipe\u0219te stiluri"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Styles":["Stiluri"],"Transform to":["Transformare \u00een"],"Patterns list":["Lista de modele"],"No transforms.":["Niciun transform\u0103ri."],"Multiple blocks selected":["Mai multe blocuri selectate"],"Change block type or style":["Schimb\u0103 tipul sau stilul blocului"],"Change type of %d block":["Schimb\u0103 tipul de bloc %d","Schimb\u0103 tipul a %d blocuri"],"Block tools":["Instrumente de blocare"],"Transform to %s":["Transformeaz\u0103 \u00een %s"],"Move to":["Mut\u0103-te la"],"Group":["Grup"],"Ungroup":["Desp\u0103r\u021bire grup"],"Open Colors Selector":["Deschide Selectorul de Culori"],"%s block inserted":["Blocul %s a fost inserat"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Ad\u0103uga\u021bi la blocul %1$s la pozi\u021bia %2$d, Nivel %3$d"],"Position: %1$s":["Pozi\u021bie: %1$s"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blocul %1$d din %2$d, Nivel %3$d."],"This block is locked.":["Acest bloc este blocat."],"Selected blocks are grouped.":["Blocurile selectate sunt grupate."],"%s deselected.":["%s deselectat."],"%s blocks deselected.":["Ai deselectat %s blocuri."],"Block navigation structure":["Structura de navigare a blocurilor"],"List view":["Vizualizare list\u0103"],"Go to parent Navigation block":["Mergi la blocul de navigare p\u0103rinte"],"No Preview Available.":["Previzualizare indisponibil\u0103."],"Change level":["Schimb\u0103 nivelul"],"Paragraph":["Paragraf"],"Heading %d":["Titlul %d"],"Choose variation":["Alege variant\u0103"],"Select a variation to start with.":["Alege o varia\u021bie pentru a \u00eencepe."],"Block variations":["Variante de blocuri"],"Skip":["Omite"],"Choose":["Alege"],"Previous pattern":["Modelul anterior"],"Next pattern":["Urm\u0103torul model"],"Carousel view":["Vizualizare carusel"],"Grid view":["Vizualizare gril\u0103"],"Transform to variation":["Transform\u0103 \u00een varia\u021bie"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aliniaz\u0103 sus"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aliniaz\u0103 \u00een mijloc"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de jos"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["\u00centinde pentru a umple"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Spa\u021biu \u00eentre"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Schimb\u0103 alinierea vertical\u0103"],"Border radius":["Raz\u0103 de col\u021b"],"Top left":["Col\u021bul din st\u00e2nga sus"],"Top right":["Dreapta sus"],"Bottom left":["Col\u021bul din st\u00e2nga jos"],"Bottom right":["Col\u021bul din dreapta jos"],"Unlink radii":["Elimin\u0103 razele"],"Link radii":["Razele linkului"],"Radius":["Raz\u0103"],"Solid":["Solid"],"text color":["culoare text"],"link color":["culoarea linkului"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi dificil de citit pentru oameni. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eenchis\u0103 \u0219i\/sau un %s mai str\u0103lucitor."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi dificil de citit pentru oameni. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau un %s mai \u00eenchis."],"This color combination may be hard for people to read.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi dificil de citit pentru oameni."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Textul transparent poate fi greu de citit pentru oameni."],"Date format":["Format dat\u0103"],"Default format":["Format implicit"],"Example:":["Exemplu:"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"short date format without the year\u0004M j":["Iun. 1"],"Enter your own date format":["Introduce\u021bi propriul format de dat\u0103"],"Choose a format":["Alege un format"],"Custom format":["Format personalizat"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introdu o dat\u0103 sau or\u0103 <Link>\u0219ir de formatare<\/Link>."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/ro.wordpress.org\/documentatie\/articol\/personalizare-format-data-si-ora\/"],"Apply duotone filter":["Aplic\u0103 filtrul duoton"],"Duotone":["Duoton"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Creeaz\u0103 un efect de culoare \u00een dou\u0103 tonuri f\u0103r\u0103 a-\u021bi pierde imaginea original\u0103."],"font style\u0004Regular":["Obi\u0219nuit"],"font style\u0004Italic":["Cursiv"],"font weight\u0004Thin":["Sub\u021bire"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra u\u0219or"],"font weight\u0004Light":["Lumin\u0103"],"font weight\u0004Regular":["Obi\u0219nuit"],"font weight\u0004Medium":["Mediu"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi Bold"],"font weight\u0004Bold":["\u00cengro\u0219at"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra \u00cendr\u0103zne\u021b"],"font weight\u0004Black":["Negru"],"Appearance":["Aspect"],"Font style":["Stilul fontului"],"Font weight":["Grosime font"],"Currently selected font appearance: %s":["Aspectul fontului selectat \u00een prezent: %s"],"Currently selected font style: %s":["Stilul de font curent selectat: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Grosimea fontului selectat\u0103 \u00een prezent: %s"],"No selected font appearance":["Nu s-a selectat nicio apari\u021bie a fontului"],"Font":["Font"],"Letter spacing":["Spa\u021bierea literelor"],"None":["Niciunul"],"Underline":["Subliniat"],"Strikethrough":["T\u0103iat"],"Decoration":["Decora\u021biuni"],"Uppercase":["Majuscul\u0103"],"Lowercase":["litere mici"],"Capitalize":["Majusculizeaz\u0103"],"Letter case":["Litera mare"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Implicit"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizat"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizat"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Could not edit image. %s":["Nu s-a putut edita imaginea. %s"],"Zoom":["Zoom"],"Aspect Ratio":["Raportul de aspect"],"Original":["Original"],"Square":["P\u0103trat"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3 la 2"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Rotate":["Roteste"],"Resolution":["Rezolu\u021bie"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Image size presets":["Set\u0103ri dimensiuni imagini"],"Reset":["Resetare"],"Change items justification":["Schimb\u0103 justificarea elementelor"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avansat"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Press ENTER to add this link":["Apas\u0103 tasta ENTER pentru a ad\u0103uga acest link"],"Open in new tab":["Deschide \u00een tab nou"],"Suggestions":["Sugestii"],"Search results for \"%s\"":["Rezultatele c\u0103ut\u0103rii pentru \u201e%s\u201d"],"Link":["Link"],"Search or type URL":["Caut\u0103 sau introdu URL-ul"],"Link copied to clipboard.":["Link copiat \u00een clipboard."],"Currently selected":["\u00cen prezent selectat"],"Link is empty":["Linkul este gol"],"Edit link":["Editeaz\u0103 linkul"],"Remove link":["Elimin\u0103 link-ul"],"Copy link%s":["Copiaz\u0103 link%s"],"Currently selected link settings":["Set\u0103rile link-ului selectat \u00een prezent"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["A ap\u0103rut o eroare necunoscut\u0103 \u00een timpul cre\u0103rii. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou."],"Creating":["Creare"],"Text":["Text"],"Submit":["Trimite"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Line height":["\u00cen\u0103l\u021bimea liniei"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"The media file has been replaced":["Fi\u0219ierul media a fost \u00eenlocuit"],"Open Media Library":["Deschide\u021bi Biblioteca Media"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Use featured image":["Folose\u0219te imaginea recomandat\u0103"],"Current media URL:":["URL-ul media curent:"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S-a g\u0103sit %d rezultat, folose\u0219te s\u0103ge\u021bile sus \u0219i jos pentru a naviga.","S-au g\u0103sit %d rezultate, folose\u0219te s\u0103ge\u021bile sus \u0219i jos pentru a naviga."],"No results.":["Niciun rezultat."],"Link selected.":["Link selectat."],"Paste URL or type to search":["Lipe\u0219te URL-ul sau scrie pentru a c\u0103uta"],"URL":["URL"],"Link settings":["Set\u0103ri link"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Paste or type URL":["Lipe\u0219te sau scrie URL-ul"],"Insert from URL":["Inserare din URL"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pentru a edita acest bloc, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca media."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier media sau alege unul din biblioteca ta media."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier audio, alege unul din biblioteca ta media, sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier de imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media, sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Audio":["Audio"],"Video":["Videoclip"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 media"],"More":["Mai mult"],"Displays more block tools":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe instrumente de blocare"],"Format tools":["Instrumente de formatare"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controleaz\u0103 proprietatea %1$s pentru ecranele %2$s."],"screen sizes\u0004All":["Toate"],"Small screens":["Ecrane mici"],"Medium screens":["Ecrane medii"],"Large screens":["Ecrane mari"],"Use the same %s on all screensizes.":["Folose\u0219te acela\u0219i %s pe toate dimensiunile ecranelor."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Comut\u0103 \u00eentre folosirea aceleia\u0219i valori pentru toate dimensiunile ecranului sau folosirea unei valori unice pentru fiecare dimensiune a ecranului."],"Tools":["Instrumente"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Instrumentele ofer\u0103 diferite interac\u021biuni pentru selectarea, navigarea \u0219i editarea blocurilor. Comut\u0103 \u00eentre selectare \u0219i editare ap\u0103s\u00e2nd Escape \u0219i Enter."],"Insert link":["Insereaz\u0103 link"],"Link to image file":["Link c\u0103tre fi\u0219ierul de imagine"],"Link to attachment page":["Link c\u0103tre pagina de ata\u0219ament"],"Link rel":["Link rela\u021bie"],"Link CSS class":["Clasa CSS a linkului"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Redimensioneaz\u0103 imaginea cu un efect de lightbox."],"Expand on click":["Extinde la clic"],"Scales the image with a lightbox effect":["Redimensioneaz\u0103 imaginea cu un efect de lightbox"],"Disable expand on click":["Dezactiveaz\u0103 extinderea la clic"],"Custom (%s)":["Personalizat (%s)"],"Use size preset":["Folose\u0219te set\u0103rile de dimensiune"],"Set custom size":["Seteaz\u0103 dimensiune personalizat\u0103"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Justify text":["Justific\u0103 textul"],"Text alignment":["Aliniere text"],"Size":["Dimensiune"],"Stretch to fill available space.":["\u00centinde pentru a umple spa\u021biul disponibil."],"Specify a fixed width.":["Specific\u0103 o l\u0103\u021bime fix\u0103."],"Specify a fixed height.":["Specific\u0103 o \u00een\u0103l\u021bime fix\u0103."],"Fit contents.":["Ajusteaz\u0103 con\u021binutul."],"Fit":["Potrivit"],"Fill":["Completeaz\u0103"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["P\u0103trat - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standard - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portret - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Clasic - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Portret clasic - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["L\u0103\u021bime - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["\u00cenalt - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizat"],"Aspect ratio":["Raportul de aspect"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Set the width of the main content area.":["Seteaz\u0103 l\u0103\u021bimea zonei de con\u021binut principal."],"Content size":["Dimensiune con\u021binut"],"Wide size":["Dimensiune larg\u0103"],"Padding":["Spa\u021biere"],"Margin":["Margini"],"Block spacing":["Spa\u021biere bloc"],"Minimum height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Drop shadow":["Umbra proiectat\u0103"],"Clear":["\u0218terge"],"Drop shadows":["Umbre cu aspect de c\u0103dere"],"Unset":["\u0218terge"],"Shadow":["Umbra"],"Elements":["Elemente"],"Color %s styles":["Stiluri de culoare %s"],"Captions":["Legendele"],"Button":["Buton"],"Heading":["Subtitlu"],"Color":["Culoare"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"Image settings\u0004Settings":["Set\u0103ri"],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"There is an error with your CSS structure.":["Exist\u0103 o eroare \u00een structura ta CSS."],"Add background image":["Adaug\u0103 imagine de fundal"],"Background image: %s":["Imagine de fundal: %s"],"No background image selected":["Nu a fost selectat\u0103 nicio imagine de fundal"],"Only images can be used as a background image.":["Doar imagini pot fi folosite ca imagine de fundal."],"Reset ":["Resetare"],"Drop to upload":["Trage pentru a \u00eenc\u0103rca"],"Image covers the space evenly.":["Imaginea acoper\u0103 spa\u021biul uniform."],"Image is contained without distortion.":["Imaginea este con\u021binut\u0103 f\u0103r\u0103 distorsiuni."],"Image has a fixed width.":["Imaginea are o l\u0103\u021bime fix\u0103."],"Size option for background image control\u0004Cover":["Copert\u0103"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Con\u021binut"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Plac\u0103"],"Background image width":["L\u0103\u021bimea imaginii de fundal"],"Repeat":["Repet\u0103"],"Caption":["Legend\u0103"],"Colors":["Culori"],", ":[","],"%s block.":["blocul %s.","blocuri %s."],"%s element.":["elementul %s.","Elemente %s."],"%s settings.":["set\u0103ri %s."],"%s styles.":["stiluri"],"%s.":["Modific\u0103rile stilurilor globale sunt: %s."],"Border & Shadow":["Margini \u0219i umbr\u0103"],"Not set":["Nu este setat"],"Default Style":["Stil implicit"],"Advanced":["Avansat"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Cauti alte setari de blocuri? Acestea s-au mutat in tab-ul stiluri."],"Settings":["Set\u0103ri"],"List View":["Vizualizare list\u0103"],"%d Block":["Blocul %d","Blocuri %d"],"%d word selected.":["Cuv\u00e2ntul selectat.","Au fost selectate %d cuvinte."],"Skip to the selected block":["Sari la blocul selectat"],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"Publish":["Public\u0103"],"Now":["Acum"],"HTML anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu un cuv\u00e2nt sau dou\u0103 - f\u0103r\u0103 spa\u021bii - pentru a crea o adres\u0103 web unic\u0103 doar pentru acest bloc, numit\u0103 \u201eancor\u0103\u201d. Apoi, vei putea s\u0103 faci leg\u0103tura direct la aceast\u0103 sec\u021biune a paginii tale."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/ro.wordpress.org\/documentatie\/articol\/salturi-pagina\/"],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai multe despre ancoraje"],"Add an anchor":["Adaug\u0103 un ancor\u0103"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103(e) CSS suplimentar\u0103(e)"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Inner blocks use content width":["Blocurile interioare folosesc l\u0103\u021bimea con\u021binutului"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Blocurile \u00eenglobate folosesc l\u0103\u021bimea con\u021binutului cu op\u021biuni pentru l\u0103\u021bimi complete \u0219i largi."],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Blocurile \u00eenglobate vor umple l\u0103\u021bimea acestui container. Comut\u0103 pentru a restric\u021biona."],"Done":["Finalizat"],"Modify":["Modific\u0103"],"Plugins":["Module"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Administreaz\u0103 includerea blocurilor ad\u0103ugate automat de c\u0103tre modulele plugin-urilor."],"Attributes":["Atribute"],"Attributes connected to various sources.":["Atribute conectate la diverse surse."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Completeaz\u0103"],"Fill the space by stretching the content.":["Umple spa\u021biul \u00eentinz\u00e2nd con\u021binutul."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Con\u021binut"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajusteaz\u0103 con\u021binutul la spa\u021biu f\u0103r\u0103 t\u0103iere."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Copert\u0103"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Umple spa\u021biul prin t\u0103ierea a ceea ce nu se potrive\u0219te."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Niciunul"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Nu ajusta dimensiunea con\u021binutului. Con\u021binutul prea mare va fi t\u0103iat, iar con\u021binutul prea mic va avea padding suplimentar."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Mic\u0219oreaz\u0103"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redimensioneaz\u0103 con\u021binutul pentru a se potrivi spa\u021biului dac\u0103 este prea mare. Con\u021binutul prea mic va avea padding suplimentar."],"Scale":["Scal\u0103"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mediu"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Mare"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["\u0218tergerea acestui bloc va opri afi\u0219area con\u021binutului post\u0103rii sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat.","\u0218tergerea acestor blocuri va opri afi\u0219area con\u021binutului post\u0103rii sau paginii pe acest \u0219ablon. Nu este recomandat."],"Deleting this block could break patterns on your site that have content linked to it. Are you sure you want to delete it?":["\u0218tergerea acestui bloc ar putea afecta \u0219abloanele de pe site-ul t\u0103u care au con\u021binut legat de el. E\u0219ti sigur c\u0103 vrei s\u0103-l \u0219tergi?","\u0218tergerea acestor blocuri ar putea afecta \u0219abloanele de pe site-ul t\u0103u care au con\u021binut legat de ele. E\u0219ti sigur c\u0103 vrei s\u0103 le \u0219tergi?"],"Be careful!":["Ai grij\u0103!"],"Select the size of the source image.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea imaginii surs\u0103."]}}}