{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/editor\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Starter sites":["Site-uri de pornire"],"Preview":["Previzualizare"],"Untitled":["F\u0103r\u0103 titlu"],"You are about to import a demo site":["E\u0219ti pe cale s\u0103 importi un site demonstrativ"],"Current pages will be moved to trash. You can restore the content back at any time.":["Paginile curente vor fi mutate \u00een co\u0219ul de gunoi. Po\u021bi restaura con\u021binutul oric\u00e2nd."],"Posts, pages, images, widgets, menus and other theme settings will get imported.":["Articole, pagini, imagini, widget-uri, meniuri \u0219i alte set\u0103ri ale temei vor fi importate."],"The following plugins will be installed as they are part of the demo":["Urm\u0103toarele module vor fi instalate deoarece fac parte din demonstra\u021bie"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Active":["Activ"],"Installed":["Instalat"],"Kubio AI":["Kubio AI"],"Photographic":["Fotografic"],"3D Model":["Model 3D"],"Digital Art":["Art\u0103 digital\u0103"],"Landscape":["Peisaj"],"Portrait":["Portret"],"Origami":["Origami"],"Anime":["Anime"],"Cinematic":["Cinematografic"],"Comic Book":["Benzi desenate"],"Fantasy Art":["Art\u0103 fantastic\u0103"],"Isometric":["Izometric"],"Pixel Art":["Arta pixelilor"],"Low Poly":["Poligonare redus\u0103"],"Neon Punk":["Neon Punk"],"Line Art":["Desen \u00een linie"],"General":["General"],"Header":["Antet"],"Footer":["Subsol"],"Sidebar":["Bar\u0103 lateral\u0103"],"Template Parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Templates":["\u0218abloane"],"Template":["\u0218ablon"],"Blog":["Blog"],"Page":["Pagin\u0103"],"Layout":["Aspect"],"Content":["Con\u021binut"],"Headers":["Antete"],"Footers":["Subsoluri"],"Medium":["Mediu"],"Large":["Mare"],"Upgrade to PRO":["Upgrade la versiunea PRO"],"Loading\u2026":["Se \u00eencarc\u0103..."],"Generate":["Generare"],"Typography":["Tipografie"],"Spacing":["Spa\u021biere"],"Background":["Fundal"],"Transform":["Transformare"],"State":["Statut"],"There was an error with the KubioAI services. If the error persists, please contact support":["A fost o eroare cu serviciile KubioAI. Dac\u0103 eroarea persist\u0103, te rog contacteaz\u0103 suportul"],"Save changes":["Salveaz\u0103 modific\u0103rile"],"Back":["\u00cenapoi"],"Continue":["Continu\u0103"],"Generate with Kubio AI":["Creeaz\u0103 cu Kubio AI"],"page":["pagin\u0103","pagini"],"Close":["\u00cenchide"],"Remove":["\u0218terge"],"Custom":["Personalizat"],"Editor canvas":["Zona de editare"],"Delete":["\u0218terge"],"Sections":["Sec\u021biuni"],"Search":["Caut\u0103"],"Current":["Curent"],"Duplicate":["Duplicat"],"List view":["Vizualizare list\u0103"],"Paragraph":["Paragraf"],"Font weight":["Grosime font"],"None":["Niciunul"],"Decoration":["Decora\u021biuni"],"Original":["Original"],"Square":["P\u0103trat"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Audio":["Audio"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Size":["Dimensiune"],"Padding":["Spa\u021biere"],"Margin":["Margini"],"Color":["Culoare"],"Additional CSS":["CSS suplimentar"],"Advanced":["Avansat"],"Settings":["Set\u0103ri"],"List View":["Vizualizare list\u0103"],"Plugins":["Module"],"Change image":["Schimb\u0103 imaginea"],"Connect to Kubio Cloud":["Conecteaz\u0103-te la Kubio Cloud"],"%s saved successfully!":["Salvat cu succes %s!"],"An error occurred. %s was not saved":["A ap\u0103rut o eroare. %s nu a fost salvat"],"Switch to quick mode":["Comut\u0103 la modul rapid"],"Switch to advanced mode":["Treci la modul avansat"],"Full":["Complet"],"Custom section":["Sec\u021biune personalizat\u0103"],"Blog layout":["Aspectul blogului"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Title":["Titlu"],"Small":["Mic"],"Border color":["Culoarea marginii"],"Text color":["Culoarea textului"],"Logo image":["Imagine logo"],"Site title":["Titlul site-ului"],"Alternate logo image":["Imagine logo alternativ\u0103"],"Change alternate image":["Schimb\u0103 imaginea alternativ\u0103"],"Logo":["Logo"],"post":["articol","articole"],"Background color":["Culoarea de fundal"],"Effects":["Efecte"],"Links":["Linkuri"],"address":["adres\u0103"],"Kubio Menu":["Meniu Kubio"],"Menu name":["Numele meniului"],"Please set a name":["Te rog s\u0103 setezi un nume"],"Create menu":["Creeaz\u0103 meniu"],"Mobile":["Mobil"],"Previous":["Anterior"],"Excerpt":["Rezumat"],"Featured image":["Imagine principal\u0103"],"Custom templates":["\u0218abloane personalizate"],"Theme templates":["\u0218abloane de tem\u0103"],"Kubio templates":["\u0218abloane Kubio"],"Current color scheme":["Schema de culori curent\u0103"],"Add predesigned section":["Adaug\u0103 sec\u021biune preproiectat\u0103"],"Choose editing mode":["Alege modul de editare"],"Finish":["Finalizare"],"Font family":["Familia de fonturi"],"Style":["Stil"],"Translate":["Tradu"],"Texts":["Texte"],"Headings":["Titluri"],"Lead text":["Text principal"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Post Page":["Pagin\u0103 de Articol"],"Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"Open":["Deschide"],"Multiple selection":["Selectare multipl\u0103"],"Sidebar controls are not availble on multiple blocks selection":["Controlul barei laterale nu este disponibil la selectarea mai multor blocuri"],"Move":["Mut\u0103"],"There is no header menu created. Please create a new one":["Nu exist\u0103 niciun meniu antet creat. Te rog creeaz\u0103 unul nou"],"Create new Menu":["Creeaz\u0103 un meniu nou"],"Remove from menu":["\u0218terge din meniu"],"Add to menu":["Adaug\u0103 \u00een meniu"],"Add block\/section":["Adaug\u0103 bloc\/sec\u021biune"],"The current page uses the theme %1$s. Use the button below to replace it with a Kubio %2$s":["Pagina curent\u0103 folose\u0219te tema %1$s. Folose\u0219te butonul de mai jos pentru a o \u00eenlocui cu un Kubio %2$s"],"Choose header design":["Alege\u021bi designul antetului"],"Choose footer design":["Alege design-ul subsolului"],"Add section":["Adaug\u0103 sec\u021biune"],"Kubio AI connected successfully!":["Kubio AI s-a conectat cu succes!"],"AI Settings":["Set\u0103ri AI"],"There was an error while importing the Kubio blog. Please try again":["A ap\u0103rut o eroare la importarea blogului Kubio. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou"],"Kubio blog templates were imported successfully! Refresh the editor to enjoy the full site editing experience":["\u0218abloanele de blog Kubio au fost importate cu succes! Re\u00eemprosp\u0103teaz\u0103 editorul pentru a te bucura de experien\u021ba complet\u0103 de editare a site-ului"],"Refresh page now":["Re\u00eemprosp\u0103teaz\u0103 pagina acum"],"\ud83d\udcab Start with the Kubio blog!":["\ud83d\udcab \u00cencepe cu blogul Kubio!"],"Kubio comes with a fully customizable blog area for your site.":["Kubio vine cu o zon\u0103 de blog complet personalizabil\u0103 pentru site-ul t\u0103u."],"Would you like to use the Kubio blog templates? ":["Vrei s\u0103 folose\u0219ti \u0219abloanele de blog Kubio?"],"Import Kubio blog":["Import\u0103 blogul Kubio"],"Importing Kubio blog\u2026":["Se import\u0103 blogul Kubio..."],"Current page has the following classes that can be used as top selectors:":["Pagina curent\u0103 are urm\u0103toarele clase care pot fi folosite ca selec\u021bionatori principali:"],"Color Palette":["Palet\u0103 de culori"],"Add colors":["Adaug\u0103 culori"],"Remove color":["\u0218terge culoarea"],"These settings are applied to Kubio blocks and the blocks within.":["Aceste set\u0103ri sunt aplicate blocurilor Kubio \u0219i blocurilor din interior."],"More Palettes":["Mai multe palete"],"Generating color scheme\u2026":["Generare schem\u0103 de culori..."],"Generate color scheme":["Genereaz\u0103 schem\u0103 de culori"],"Color Scheme":["Schema de culori"],"Transition Duration":["Durata de tranzi\u021bie"],"Global Effects":["Efecte globale"],"Form fields":["C\u00e2mpuri de formular"],"Form submit button":["Buton de trimitere formular"],"Form button":["Buton formular"],"Form reset button":["Buton de resetare a formularului"],"Form Elements":["Elemente de formular"],"Serve Google Fonts locally":["\u00cenc\u0103rca\u021bi fonturile Google local"],"When this option is turned on the Google Fonts used in your site will be downloaded and served from your server instead of the Google server. This will minimize the DNS requests, reduce the Cumulative Layout Shift and serve your Google Fonts in a 100% GDPR compliant way.":["C\u00e2nd aceast\u0103 op\u021biune este activat\u0103, fonturile Google folosite pe site-ul t\u0103u vor fi desc\u0103rcate \u0219i servite de pe serverul t\u0103u \u00een loc de serverul Google. Acest lucru va minimiza cererile DNS, va reduce deplasarea layout-ului cumulativ \u0219i va servi fonturile Google \u00eentr-un mod 100% conform GDPR."],"Line Height":["\u00cen\u0103l\u021bimea r\u00e2ndului"],"Letter Spacing":["Spa\u021bierea literelor"],"Font Weight":["Grosimea fontului"],"Heading Type":["Tipul de titlu"],"Adobe TypeKit":["Adobe TypeKit"],"Google Fonts Settings":["Set\u0103ri Google Fonts"],"Site Identity":["Identitatea site-ului"],"Tagline":["Slogan"],"Reset image":["Reseteaz\u0103 imaginea"],"Site Icon":["Iconi\u021b\u0103 site"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. Upload one here!":["Iconi\u021bele site-ului sunt ceea ce vezi \u00een filele browser-ului, bara de semne de carte \u0219i \u00een aplica\u021biile mobile WordPress. \u00cencarc\u0103 una aici!"],"Set site icon":["Seteaz\u0103 iconi\u021ba site-ului"],"Horizontal space between buttons\/links":["Spa\u021biu orizontal \u00eentre butoane\/linkuri"],"Column contents vertical spacing":["Spa\u021bierea vertical\u0103 a con\u021binutului coloanei"],"Section vertical spacing":["Spa\u021biere vertical\u0103 a sec\u021biunii"],"Global Spacing":["Spa\u021biere global\u0103"],"General Settings":["Set\u0103ri generale"],"Add menu item":["Adaug\u0103 element de meniu"],"Loading menu \u2026":["Se \u00eencarc\u0103 meniul..."],"Empty menu":["Meniu gol"],"Menu Structure":["Structura Meniului"],"Menu: %s":["Meniu: %s"],"Unnamed menu":["Meniu f\u0103r\u0103 nume"],"Another menu creation is in progress":["Se creeaz\u0103 un alt meniu \u00een acest moment"],"Menu creation failed":["Crearea meniului a e\u0219uat"],"Menus":["Meniuri"],"Discussion":["Discu\u021bie"],"Page attributes":["Atributele paginii"],"Permalink":["Link permanent"],"URL Slug":["Fragment URL"],"The last part of the URL.":["Ultima parte a URL-ului."],"Read about permalinks":["Cite\u0219te despre permalinks"],"View post":["Vezi articolul"],"Create new template":["Creeaz\u0103 un \u0219ablon nou"],"Template: %s":["\u0218ablon: %s"],"Template:":["\u0218ablon:"],"Page Settings":["Set\u0103ri pagin\u0103"],"Typography Presets":["Set\u0103ri tipografice"],"Advanced Settings":["Set\u0103ri Avansate"],"Set %s":["Set %s"],"Color Scheme Presets":["Scheme de Culori Prestabilite"],"Style Presets":["Stiluri prestabilite"],"You are editing":["Editezi"],"infographic label":["etichet\u0103 infografic\u0103"],"infographic number":["num\u0103rul infografic"],"phone number":["num\u0103r de telefon"],"email":["email"],"AI block short desc":["Descriere scurt\u0103 a blocului AI"],"Element short description":["Descriere scurt\u0103 a elementului"],"Description":["Descriere"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" de la %2$s \/ %3$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Munc\u0103<\/a> de %2$s \/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["%1$s \/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Lucrare<\/a>\/ %3$s"],"Images":["Imagini"],"Search images":["Caut\u0103 imagini"],"Videos":["Videoclipuri"],"Search videos":["Caut\u0103 videoclipuri"],"Search audio":["Caut\u0103 audio"],"Openverse":["Openverse"],"Search Openverse":["Caut\u0103 \u00een Openverse"],"Selected":["Selectat"],"Show on front":["Afi\u0219eaz\u0103 pe pagina principal\u0103"],"Page on front":["Pagina de start"],"template part":["\u0219ablon parte","p\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"template":["\u0219ablon","\u0219abloane"],"site":["site","site-uri"],"Close panel":["\u00cenchide panoul"],"Select the changes you want to save":["Selecteaz\u0103 modific\u0103rile pe care vrei s\u0103 le salvezi"],"Some changes may affect other areas of your site.":["Unele modific\u0103ri ar putea afecta alte zone ale site-ului t\u0103u."],"Sidebars":["Bare laterale"],"Advanced Mode":["Mod Avansat"],"Feature deactivated":["Func\u021bionalitate dezactivat\u0103"],"Feature activated":["Func\u021bionalitate activat\u0103"],"Convert Colibri Site":["Converte\u0219te Site-ul Colibri"],"Convert Colibri template":["Converte\u0219te \u0219ablonul Colibri"],"Converting template\u2026":["Se converte\u0219te \u0219ablonul..."],"Toggle Kubio debug":["Activeaz\u0103\/dezactiveaz\u0103 depanarea Kubio"],"Convert colibri data":["Converte\u0219te datele colibri"],"Save converted content":["Salveaz\u0103 con\u021binutul convertit"],"Switch to Kubio Editor layout":["Schimb\u0103 la aspectul editorului Kubio"],"Switch to WordPress Editor layout":["Schimb\u0103 la aspectul editorului WordPress"],"Switch to the new Kubio editor layout for a more friendly editing experience":["Treci la noul aspect al editorului Kubio pentru o experien\u021b\u0103 de editare mai prietenoas\u0103"],"Switch to the WordPress editor layout to have the default editing experience":["Comut\u0103 la aspectul editorului WordPress pentru a avea experien\u021ba de editare implicit\u0103"],"Disable Kubio AI capabilities":["Dezactiveaz\u0103 capacit\u0103\u021bile de inteligen\u021b\u0103 artificial\u0103 Kubio"],"Enable Kubio AI capabilities":["Activeaz\u0103 capacit\u0103\u021bile de inteligen\u021b\u0103 artificial\u0103 Kubio"],"Hide Kubio AI buttons in editors interface":["Ascunde\u021bi butoanele Kubio AI \u00een interfa\u021ba editorilor"],"Show Kubio AI buttons in editors interface":["Afi\u0219eaz\u0103 butoanele Kubio AI \u00een interfa\u021ba editorului"],"Connect this site to Kubio Cloud":["Conecteaz\u0103 acest site la Kubio Cloud"],"Currently connected as %s":["Conectat \u00een prezent ca %s"],"Disconnect from Kubio Cloud":["Deconecteaz\u0103-te de la Kubio Cloud"],"More tools & options":["Mai multe instrumente \u0219i op\u021biuni"],"noun\u0004View":["Vizualizare"],"Spotlight mode":["Modul Spotlight"],"Focus on one block at a time":["Concentreaz\u0103-te pe un bloc odat\u0103"],"Spotlight mode activated":["Modul de eviden\u021biere activat"],"Spotlight mode deactivated":["Modul de eviden\u021biere dezactivat"],"Open theme customizer":["Deschide personalizarea temei"],"Full page":["Pagin\u0103 complet\u0103"],"Only this page":["Doar aceast\u0103 pagin\u0103"],"All pages":["Toate paginile"],"Pages":["Pagini"],"Favorites":["Favorite"],"Could not import content. Please try again later":["Nu s-a putut importa con\u021binutul. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou mai t\u00e2rziu"],"PRO":["PRO"],"ALL":["TOATE"],"FREE":["GRATUIT"],"Close dialog":["\u00cenchide dialogul"],"Find a starter site\u2026":["G\u0103se\u0219te un site de pornire..."],"Import Starter Site":["Import\u0103 Site-ul de Start"],"Preview starter site":["Previzualizeaz\u0103 site-ul de pornire"],"Not installed":["Nefiind instalat"],"Your current design will be completely overwritten by the new template. This process is irreversible. If you wish to be able to go back to the current design,please create a backup of your site before proceedingwith the import.":["Designul t\u0103u actual va fi complet suprascris de noul \u0219ablon. Acest proces este ireversibil. Dac\u0103 dore\u0219ti s\u0103 po\u021bi reveni la designul actual, te rog s\u0103-\u021bi faci o copie de siguran\u021b\u0103 a site-ului \u00eenainte de a continua cu importul."],"Import full starter site":["Import\u0103 site-ul complet de pornire"],"No Starter Site Found":["Nu a fost g\u0103sit niciun site de pornire"],"Find a page\u2026":["G\u0103se\u0219te o pagin\u0103..."],"No Page Found":["Pagina nu a fost g\u0103sit\u0103"],"This section is available only in the PRO version.":["Aceast\u0103 sec\u021biune este disponibil\u0103 doar \u00een versiunea PRO."],"NO ELEMENTS FOUND":["Nu s-au g\u0103sit elemente"],"No Section Found":["Nu s-a g\u0103sit nicio sec\u021biune"],"Find a section\u2026":["G\u0103se\u0219te o sec\u021biune..."],"Kubio Library":["Biblioteca Kubio"],"Back to Starter Sites":["\u00cenapoi la Site-urile de Pornire"],"Back to Pages":["\u00cenapoi la Pagini"],"You can't import page content":["Nu po\u021bi importa con\u021binutul paginii"],"other":["altul"],"You are being redirected to <strong>%s<\/strong> page.":["E\u0219ti redirec\u021bionat c\u0103tre pagina <strong>%s<\/strong>."],"You have unsaved changes":["Ai modific\u0103ri nesalvate"],"Would you like to save these changes or discard them?":["Dore\u0219ti s\u0103 salvezi aceste modific\u0103ri sau s\u0103 le arunci?"],"Discard changes":["Renun\u021b\u0103 la modific\u0103ri"],"Could not redirect to the page you selected":["Nu s-a putut face redirec\u021bionarea c\u0103tre pagina pe care ai selectat-o"],"This content can be imported only on the blog template":["Acest con\u021binut poate fi importat doar pe \u0219ablonul blogului"],"Switch to the blog template":["Schimb\u0103 la \u0219ablonul blogului"],"This content can be imported only on the singe post template":["Acest con\u021binut poate fi importat doar pe \u0219ablonul de postare singular\u0103"],"Switch to the singe post template":["Schimb\u0103 la \u0219ablonul de postare unic\u0103"],"This content can be imported only on the search template":["Acest con\u021binut poate fi importat doar pe \u0219ablonul de c\u0103utare"],"Switch to the search template":["Schimb\u0103 la \u0219ablonul de c\u0103utare"],"This content can be imported only on the 404 template":["Acest con\u021binut poate fi importat doar pe \u0219ablonul 404"],"Switch to the 404 template":["Schimb\u0103 la \u0219ablonul 404"],"Could not create new page":["Nu s-a putut crea o pagin\u0103 nou\u0103"],"This content can be imported only on a page":["Acest con\u021binut poate fi importat doar pe o pagin\u0103"],"Create new page":["Creeaz\u0103 pagin\u0103 nou\u0103"],"Live Preview":["Previzualizare live"],"Starter site colors":["Culorile site-ului de pornire"],"Heading 1":["Titlul 1"],"Heading 2":["Subtitlu 2"],"Heading 3":["Subtitlu 3"],"Heading 4":["Subtitlu 4"],"Heading 5":["Subtitlu 5"],"Heading 6":["Subtitlu 6"],"Starter site typography":["Tipografie site de pornire"],"Replace global styles":["\u00cenlocuie\u0219te stilurile globale"],"The selected starter site content will be added after your existing sections":["Con\u021binutul site-ului de pornire selectat va fi ad\u0103ugat dup\u0103 sec\u021biunile tale existente"],"Your header, content and footer will be all replaced with the ones from the selected page":["Antetul, con\u021binutul \u0219i subsolul t\u0103u vor fi \u00eenlocuite cu cele de pe pagina selectat\u0103"],"Full starter site":["Site complet de pornire"],"All content will be replaced with the selected full starter site":["Tot con\u021binutul va fi \u00eenlocuit cu site-ul complet de pornire selectat"],"Import selection":["Importa\u021bi selec\u021bia"],"What to import:":["Ce s\u0103 importa\u021bi:"],"This content can't be imported here":["Acest con\u021binut nu poate fi importat aici"],"This page is only available in the PRO version of Kubio. Please select a free page to import or upgrade to the PRO version.":["Aceast\u0103 pagin\u0103 este disponibil\u0103 doar \u00een versiunea PRO a Kubio. Te rog selecteaz\u0103 o pagin\u0103 gratuit\u0103 de importat sau upgradeaz\u0103 la versiunea PRO."],"Import":["Importare"],"This starter site is only available in the PRO version of Kubio. Please select a free starter site to import or upgrade to the PRO version.":["Acest site de pornire este disponibil doar \u00een versiunea PRO a Kubio. Te rog selecteaz\u0103 un site de pornire gratuit de importat sau f\u0103 upgrade la versiunea PRO."],"Something went wrong":["Ceva nu a mers bine"],"Templates Gallery":["Galerie de \u0219abloane"],"Generating preview\u2026":["Se genereaz\u0103 previzualizarea..."],"Desktop":["Desktop"],"Tablet":["Tablet"],"Redo":["Ref\u0103"],"Undo":["Anuleaz\u0103"],"AI page generation":["Generare automat\u0103 a paginii"],"Generate page":["Genereaz\u0103 pagin\u0103"],"Close the site content panel":["\u00cenchide panoul de con\u021binut al site-ului"],"Change page":["Schimb\u0103 pagina"],"Editing: %s":["Editezi: %s"],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Undo your last changes.":["Anuleaz\u0103 ultimele tale modific\u0103ri."],"Redo your last undo.":["Ref\u0103 ultima ac\u021biune anulat\u0103."],"Open the block list view.":["Deschide\u021bi vizualizarea listei de blocuri."],"Maybe later":["Poate mai t\u00e2rziu"],"The media items like photos and videos are provided by %s":["Elementele media precum fotografii \u0219i videoclipuri sunt furnizate de %s"],"Creating new page\u2026":["Se creeaz\u0103 o pagin\u0103 nou\u0103..."],"How would you like to create your new page?":["Cum dore\u0219ti s\u0103 \u00ee\u021bi creezi noua pagin\u0103?"],"Choose one of the two methods below for creating your new page.":["Alege una dintre cele dou\u0103 metode de mai jos pentru a-\u021bi crea pagina nou\u0103."],"New Page":["Pagin\u0103 nou\u0103"],"Add page":["Adaug\u0103 pagin\u0103"],"Create from scratch":["Creeaz\u0103 de la zero"],"Build your page by hand starting from a blank canvas. This option is recommended for advanced users who wish to create their own, custom design.":["Construie\u0219te-\u021bi pagina manual pornind de la o p\u00e2nz\u0103 goal\u0103. Aceast\u0103 op\u021biune este recomandat\u0103 pentru utilizatorii avansa\u021bi care doresc s\u0103-\u0219i creeze propriul design personalizat."],"Get a head start by letting Kubio Al generate a first draft of the page for you. Then you can further customize the page to your liking.":["Ob\u021bine un avantaj \u00eencep\u00e2nd cu generarea unui prim proiect de pagin\u0103 de c\u0103tre Kubio Al. Apoi po\u021bi personaliza pagina \u00een continuare dup\u0103 preferin\u021bele tale."],"An error occurred. %s was not saved!":["A ap\u0103rut o eroare. %s nu a fost salvat!"],"Duplicate page":["Duplic\u0103 pagina"],"Delete ":["\u0218terge"]," page?":["pagin\u0103?"],"The <strong>%s<\/strong> page will be moved in the trash.":["Pagina <strong>%s<\/strong> va fi mutat\u0103 \u00een co\u0219ul de gunoi."],"You can recover it later from WP Admin -> Pages -> Trash":["\u00cel po\u021bi recupera mai t\u00e2rziu din WP Admin -> Pagini -> Co\u0219"]," moved to trash!":["mutat \u00een co\u0219ul de gunoi!"],"Homepage":["Pagina principal\u0103"],"Posts page":["Pagina articolelor"],"Shop page":["Pagina magazin"],"[Draft]":["[Ciorn\u0103]"],"Search results":["Rezultatele c\u0103ut\u0103rii"],"All Posts":["Toate articolele"],"Posts":["Articole"],"Categories":["Categorii"],"Dashboard":["Tablou de bord"],"Site Content":["Con\u021binutul site-ului"],"Add Template":["Adaug\u0103 \u0218ablon"],"New":["Nou"],"Page templates":["\u0218abloane de pagin\u0103"],"Post templates":["\u0218abloane de articole"],"General templates":["\u0218abloane generale"],"Toggle navigation":["Comut\u0103 navigarea"],"Close list view sidebar":["\u00cenchide bara lateral\u0103 a vizualiz\u0103rii listei"],"Hero Image":["Imagine principal\u0103"],"Hero Slideshow":["Slideshow-ul din partea de sus"],"Are you happy with the hero image selected by Kubio AI?":["E\u0219ti mul\u021bumit de imaginea principal\u0103 selectat\u0103 de Kubio AI?"],"Are you happy with the hero slideshow images selected by Kubio AI?":["E\u0219ti mul\u021bumit de imaginile selectate pentru slideshow-ul din partea de sus de c\u0103tre Kubio AI?"],"Below are a few alternatives. You can also change this later.":["Iat\u0103 c\u00e2teva alternative. Po\u021bi schimba \u0219i mai t\u00e2rziu acest lucru."],"Set 1":["Set 1"],"Are you happy with the color scheme selected by Kubio AI?":["E\u0219ti mul\u021bumit de schema de culori selectat\u0103 de Kubio AI?"],"Are you happy with the family fonts selected by Kubio AI?":["E\u0219ti mul\u021bumit de fonturile familiei selectate de Kubio AI?"],"Step %1$s of %2$s":["Pasul %1$s din %2$s"],"Finishing Touches":["Detalii finale"],"You can edit the content of the website after you finish the style customization setup.":["Po\u021bi edita con\u021binutul site-ului dup\u0103 ce ai terminat configurarea personaliz\u0103rii stilului."],"Preparing page content":["Preg\u0103tirea con\u021binutului paginii"],"Generating \"%s\" section":["Se genereaz\u0103 sec\u021biunea \u201e%s\u201d"],"Generating\u2026":["Se genereaz\u0103..."],"Generating site structure ":["Generarea structurii site-ului"],"Determine the website particularities":["Stabile\u0219te particularit\u0103\u021bile site-ului web"],"Generating page structure":["Generarea structurii paginii"],"Blending colors for an exceptional color palette":["Amestecarea culorilor pentru o palet\u0103 de culori excep\u021bional\u0103"],"Crafting an engaging website header":["Crearea unui antet captivant al site-ului web"],"KUBIO AI: There was an unknown error. If it persists, please contact support":["KUBIO AI: A ap\u0103rut o eroare necunoscut\u0103. Dac\u0103 persist\u0103, te rog contacteaz\u0103 suportul"],"With %s credits you'll benefit of:":["Cu %s credite vei beneficia de:"],"%d full page generations":["Gener\u0103ri de pagini complete %d"],"%d page sections generations":["Gener\u0103ri pentru %d sec\u021biuni de pagin\u0103"],"%d text generations":["Gener\u0103ri de text %d"],"%d image generations":["Generare de %d imagini"],"The numbers provided are approximations and may vary based on the size and complexity of the generated content":["Numerele furnizate sunt aproximative \u0219i pot varia \u00een func\u021bie de dimensiunea \u0219i complexitatea con\u021binutului generat"],"Generate pages with AI":["Genereaz\u0103 pagini cu ajutorul IA"],"Homepage only":["Doar pagina principal\u0103"],"Multiple pages":["Pagini multiple"],"Regenerate page section":["Regenereaz\u0103 sec\u021biunea paginii"],"Search images on Pexels":["Caut\u0103 imagini pe Pexels"],"Generate images with AI":["Genereaz\u0103 imagini cu AI"],"Kubio AI credits":["Credite Kubio AI"],"Starting from %s":["Pornind de la %s"],"Design variety on AI generated pages":["Varia\u021bie de design pe paginile generate de AI"],"Limited":["Limitat"],"Customize footer text":["Personalizeaz\u0103 textul subsolului"],"Sticky navigation":["Naviga\u021bie lipicioas\u0103"],"High converting navigation layouts":["Aspecte de navigare cu conversie ridicat\u0103"],"Navigation layouts containing \u201ccall to action\u201d buttons that will lead to better conversion rates.":["Aspecte de navigare care con\u021bin butoane \u201eapel la ac\u021biune\u201d care vor duce la rate mai bune de conversie."],"Beautiful hero sections":["Sec\u021biuni de top frumoase"],"Different hero image for each page":["Imagine de top diferit\u0103 pentru fiecare pagin\u0103"],"Newsletter subscription forms":["Formulare de abonare la newsletter"],"Pricing tables":["Tabele de pre\u021buri"],"Technical support":["Suport tehnic"],"Best effort":["Cel mai bun efort"],"Priority support":["Suport prioritar"],"Looks like you have used all your free Kubio AI credits.":["Se pare c\u0103 ai folosit toate creditele tale gratuite Kubio AI."],"To continue generating website content with Kubio AI you will need to upgrade to Kubio PRO.":["Pentru a continua generarea de con\u021binut pentru site-ul web cu Kubio AI, va trebui s\u0103 faci upgrade la Kubio PRO."],"You can also continue using the Kubio builder for free and you can keep the generated content, but you won't be able to enjoy the AI features anymore.":["Po\u021bi continua s\u0103 folose\u0219ti constructorul Kubio gratuit \u0219i po\u021bi p\u0103stra con\u021binutul generat, dar nu vei mai putea beneficia de func\u021bionalit\u0103\u021bile de inteligen\u021b\u0103 artificial\u0103."],"On the right, you can see a few advantages offered by the PRO version.":["\u00cen dreapta, po\u021bi vedea c\u00e2teva avantaje oferite de versiunea PRO."],"Already purchased?":["Deja achizi\u021bionat?"],"Activate PRO now":["Activeaz\u0103 acum PRO"],"The current page has unsaved changes":["Pagina curent\u0103 are modific\u0103ri nesalvate"],"The Kubio PRO license activation process will take you to the WordPress admin area and the page you are currently editing has unsaved changes.":["Procesul de activare a licen\u021bei Kubio PRO te va duce \u00een zona de administrare WordPress \u0219i pagina pe care o editezi \u00een prezent are modific\u0103ri nesalvate."],"Discard & activate":["Renun\u021b\u0103 \u0219i activeaz\u0103"],"Save & activate":["Salveaz\u0103 \u0219i activeaz\u0103"],"Credit status":["Stare credit"],"You currently do not have enough credits to generate a new page. To continue using this feature, please consider purchasing more credits.":["\u00cen prezent nu ai suficiente credite pentru a genera o pagin\u0103 nou\u0103. Pentru a continua s\u0103 folose\u0219ti aceast\u0103 func\u021bionalitate, te rog s\u0103 iei \u00een considerare achizi\u021bionarea de mai multe credite."],"You currently do not have enough credits. To continue using this feature, please consider purchasing more credits":["\u00cen prezent nu ai suficiente credite. Pentru a continua s\u0103 folose\u0219ti aceast\u0103 func\u021bionalitate, te rog s\u0103 iei \u00een considerare achizi\u021bionarea de mai multe credite"],"Credit status updated!":["Starea creditului a fost actualizat\u0103!"],"Generate page content":["Genereaz\u0103 con\u021binutul paginii"],"Choose a method to generate content for the current page":["Alege o metod\u0103 pentru a genera con\u021binut pentru pagina curent\u0103"],"Get started with Kubio AI":["\u00cencepe\u021bi cu Kubio AI"],"Let's get your homepage done in 30 seconds, using AI":["Hai s\u0103-\u021bi facem pagina de pornire \u00een 30 de secunde, folosind inteligen\u021ba artificial\u0103"],"We'll bet you didn't think you could get your website done this fast. Upgrade to Kubio PRO to be able to generate your pages for you in seconds! It's incredibly simple:":["Pariez c\u0103 nu credeai c\u0103 \u00ee\u021bi po\u021bi finaliza site-ul at\u00e2t de repede. F\u0103 upgrade la Kubio PRO pentru a putea genera paginile tale \u00een c\u00e2teva secunde! Este incredibil de simplu:"],"Step 1":["Pasul 1"],"Insert a quick description of your site":["Introdu o scurt\u0103 descriere a site-ului t\u0103u"],"Step 2":["Pasul 2"],"Get a customized homepage, including text, images, colour schemes, typography, forms and social media integration.":["Ob\u021bine o pagin\u0103 de pornire personalizat\u0103, inclusiv text, imagini, scheme de culori, tipografie, formulare \u0219i integrare cu re\u021belele de socializare."],"It really is that simple! To get started, simply upgrade to PRO below:":["Este chiar at\u00e2t de simplu! Pentru a \u00eencepe, pur \u0219i simplu f\u0103 upgrade la versiunea PRO de mai jos:"],"Curious to see it in action?":["Curios s\u0103 vezi cum func\u021bioneaz\u0103?"],"Try it free on a separate test site.":["\u00cencearc\u0103 gratuit pe un site de test separat."],"Block Library":["Biblioteca de blocuri"],"Navigation Sidebar":["Bar\u0103 de navigare"],"New empty page detected. Page template was set to \"Full Width\"":["S-a detectat o pagin\u0103 nou\u0103 goal\u0103. \u0218ablonul paginii a fost setat la \u201eL\u0103\u021bime complet\u0103\u201d"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \"%s\" a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi afi\u0219at."],"Generate new section AI":["Genereaz\u0103 o nou\u0103 sec\u021biune AI"],"Regenerate content":["Regenerare con\u021binut"],"Write a brief description to Kubio AI about the new section's content.":["Scrie o scurt\u0103 descriere pentru Kubio AI despre con\u021binutul noii sec\u021biuni."],"Change section":["Schimb\u0103 sec\u021biunea"],"Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Generate a new AI section":["Genereaz\u0103 o nou\u0103 sec\u021biune AI"],"Choose a section and let Kubio AI generate your content.":["Alege\u021bi o sec\u021biune \u0219i l\u0103sa\u021bi Kubio AI s\u0103 genereze con\u021binutul t\u0103u."],"Select from templates gallery":["Alege din galeria de \u0219abloane"],"Choose a section and write your content.":["Alege\u021bi o sec\u021biune \u0219i scrie\u021bi-v\u0103 con\u021binutul."],"AI Image":["Imagine AI"],"AI Image Editor":["Editor de imagini AI"],"Use this image":["Folose\u0219te aceast\u0103 imagine"],"Analog Film":["Film analogic"],"Enhance":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021bi"],"Modeling Compound":["Modelare compus"],"Tile Texture":["Textura pl\u0103cii"],"Square (1024x1024)":["P\u0103trat (1024x1024)"],"Landscape (1152x896)":["Peisaj (1152x896)"],"Wide Landscape (1216x832)":["Peisaj Larg (1216x832)"],"Panoramic (1344x768)":["Panoramic (1344x768)"],"Tall portrait (768x1344)":["Portret \u00eenalt (768x1344)"],"Portrait (832x1216)":["Portret (832x1216)"],"Compact portrait (896x1152)":["Portret compact (896x1152)"],"Experiment with the latest generative AI and let your imagination define your images.":["Experimenteaz\u0103 cu cea mai recent\u0103 inteligen\u021b\u0103 artificial\u0103 generativ\u0103 \u0219i las\u0103-\u021bi imagina\u021bia s\u0103-\u021bi defineasc\u0103 imaginile."],"Image Description":["Descriere imagine"],"Samples":["Exemple"],"More samples will multiply the cost. Estimated cost: %s credits.":["Mai multe mostre vor multiplica costul. Cost estimat: %s credite."],"Image type":["Tipul imaginii"],"Image style":["Stil imagine"],"Generate image":["Genereaz\u0103 imagine"],"Please wait, this may take a few minutes.":["Te rog a\u0219teapt\u0103, acest lucru ar putea dura c\u00e2teva minute."],"All generated images will be saved in the Media Library.":["Toate imaginile generate vor fi salvate \u00een Biblioteca media."],"Your results will appear here.":["Rezultatele tale vor ap\u0103rea aici."],"Generate awesome images with Kubio AI":["Creeaz\u0103 imagini uimitoare cu Kubio AI"],"Hello there! \ud83c\udf08 Did you know you can unlock a whole new world of creativity with Kubio PRO?":["Salutare! \ud83c\udf08 \u0218tiai c\u0103 po\u021bi debloca o lume \u00eentreag\u0103 de creativitate cu Kubio PRO?"],"Generate new images by just writing a few words.":["Genereaz\u0103 imagini noi doar scriind c\u00e2teva cuvinte."],"Create different kinds of images like paintings, 3D models, photographic, etc.":["Creeaz\u0103 diferite tipuri de imagini precum picturi, modele 3D, fotografii, etc."],"Easily adjust images using the generative fill feature.":["Ajusteaz\u0103 cu u\u0219urin\u021b\u0103 imaginile folosind func\u021bia de umplere generativ\u0103."],"Generate an image":["Genereaz\u0103 o imagine"],"Generative Fill":["Umplere generativ\u0103"],"Use the brush to highlight an area of the image and specify the changes you want for that area.":["Folose\u0219te pensula pentru a eviden\u021bia o zon\u0103 a imaginii \u0219i specific\u0103 modific\u0103rile pe care le dore\u0219ti pentru acea zon\u0103."],"Variations":["Variante"],"Describe the changes you would like to make for the current image.":["Descrie\u021bi modific\u0103rile pe care dori\u021bi s\u0103 le face\u021bi pentru imaginea curent\u0103."],"prev":["Anterior"],"next":["urm\u0103torul"],"Description of changes":["Descrierea modific\u0103rilor"],"Create variations":["Creeaz\u0103 varia\u021bii"],"Clear drawing":["\u0218terge desenul"],"Generate fill":["Genereaz\u0103 completare"],"Your search results will appear here.":["Rezultatele c\u0103ut\u0103rii tale vor ap\u0103rea aici."],"Save for later":["Salveaz\u0103 pentru mai t\u00e2rziu"],"Saved":["Salvat"],"Get more images":["Ob\u021bine mai multe imagini"],"Tiny":["Micu\u021b"],"Same as current image":["La fel ca imaginea curent\u0103"],"Easily search for free images from Pexels. Just type an image description and Kubio AI will extract search terms to find relevant images.":["Caut\u0103 cu u\u0219urin\u021b\u0103 imagini gratuite de pe Pexels. Doar scrie o descriere a imaginii \u0219i Kubio AI va extrage termenii de c\u0103utare pentru a g\u0103si imagini relevante."],"Image Orientation":["Orientarea imaginii"],"Saved image size":["Dimensiune imagine salvat\u0103"],"Search image":["Caut\u0103 imagine"],"Replace with AI":["\u00cenlocuie\u0219te cu IA"],"Add with AI":["Adaug\u0103 cu AI"],"Surprise me":["Surprinde-m\u0103"],"Kubio AI chooses a section and writes the content for you.":["Kubio AI alege o sec\u021biune \u0219i scrie con\u021binutul pentru tine."],"Hand pick a design":["Alege manual un design"],"You choose a section, Kubio AI writes your content.":["Tu alegi o sec\u021biune, Kubio AI \u00ee\u021bi scrie con\u021binutul."],"Kubio AI will keep the same design but regenerate the text and images.":["Kubio AI va p\u0103stra acela\u0219i design, dar va regenera textul \u0219i imaginile."],"Regenerate design":["Regenerare design"],"Regenerate":["Regenereaz\u0103"],"Write a new prompt and let the AI generate the content for you":["Scrie\u021bi o nou\u0103 sugestie \u0219i l\u0103sa\u021bi IA s\u0103 genereze con\u021binutul pentru tine"],"Change tone":["Schimb\u0103 tonul"],"Select the tone you want to rewrite this text.":["Alege tonul \u00een care vrei s\u0103 rescrii acest text."],"Rewrite":["Redefinire"],"In which language would you like to translate this text?":["\u00cen ce limb\u0103 dore\u0219ti s\u0103 traduci acest text?"],"Make shorter":["Redu lungimea"],"Make longer":["Produce mai lung"],"Fix spelling & grammar":["Corecteaz\u0103 gre\u0219eli de ortografie \u0219i gramatic\u0103"]}}}