{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/controls\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Background image":["Imagine de fundal"],"Gradient":["Gradient"],"Doodle":["Schi\u021b\u0103"],"Page":["Pagin\u0103"],"Image":["Imagine"],"Loading\u2026":["Se \u00eencarc\u0103..."],"Normal":["Normal"],"Typography":["Tipografie"],"Border":["Margine"],"Box shadow":["Umbra cutiei"],"Background":["Fundal"],"Text shadow":["Umbra textului"],"Transform":["Transformare"],"Editing":["Editare"],"Back":["\u00cenapoi"],"All":["Toate"],"Top":["Sus"],"Bottom":["Partea de jos"],"Left":["St\u00e2nga"],"Right":["Dreapta"],"Mixed":["Mixt"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Orizontal"],"Custom":["Personalizat"],"Type":["Tip"],"Auto":["Automat"],"Would you like to apply this %s to all pages that are using the current template or only for this page?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici acest %s la toate paginile care folosesc \u0219ablonul curent sau doar la aceast\u0103 pagin\u0103?"],"Apply to all pages":["Aplic\u0103 la toate paginile"],"Apply to this page only":["Aplic\u0103 doar la aceast\u0103 pagin\u0103"],"Eg. Page name - Template":["Ex. Nume pagin\u0103 - \u0218ablon"],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Fixed":["Rezolvat"],"Default":["Implicit"],"Position":["Pozi\u021bie"],"Radius":["Raz\u0103"],"Solid":["Solid"],"Letter spacing":["Spa\u021bierea literelor"],"None":["Niciunul"],"Underline":["Subliniat"],"Decoration":["Decora\u021biuni"],"Uppercase":["Majuscul\u0103"],"Lowercase":["litere mici"],"Capitalize":["Majusculizeaz\u0103"],"Rotate":["Roteste"],"Reset":["Resetare"],"Open in new tab":["Deschide \u00een tab nou"],"Link":["Link"],"Edit link":["Editeaz\u0103 linkul"],"Line height":["\u00cen\u0103l\u021bimea liniei"],"Open Media Library":["Deschide\u021bi Biblioteca Media"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S-a g\u0103sit %d rezultat, folose\u0219te s\u0103ge\u021bile sus \u0219i jos pentru a naviga.","S-au g\u0103sit %d rezultate, folose\u0219te s\u0103ge\u021bile sus \u0219i jos pentru a naviga."],"No results.":["Niciun rezultat."],"Link selected.":["Link selectat."],"Paste URL or type to search":["Lipe\u0219te URL-ul sau scrie pentru a c\u0103uta"],"URL":["URL"],"Video":["Videoclip"],"Size":["Dimensiune"],"Padding":["Spa\u021biere"],"Margin":["Margini"],"Color":["Culoare"],"Repeat":["Repet\u0103"],"Advanced":["Avansat"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103(e) CSS suplimentar\u0103(e)"],"Scale":["Scal\u0103"],"Change image":["Schimb\u0103 imaginea"],"Select image":["Selecteaz\u0103 imaginea"],"Category":["Categorie"],"Section":["Sec\u021biune"],"Equal width columns":["Coloane de l\u0103\u021bime egal\u0103"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Horizontal align":["Aliniere orizontal\u0103"],"Create new %s":["Creeaz\u0103 %s nou"],"Self hosted":["G\u0103zduit de tine"],"Icon":["Pictogram\u0103"],"Fixed width":["L\u0103\u021bime fix\u0103"],"Center":["Centru"],"Border color":["Culoarea marginii"],"Text color":["Culoarea textului"],"Double":["Dublu"],"X":["X"],"PX":["PX"],"Heading type":["Tipul de titlu"],"%":["%"],"Opacity":["Opacitate"],"Lightbox":["Galerie foto"],"Middle":["Mijloc"],"Blur":["Estompeaz\u0103"],"Fade In":["Estompeaz\u0103"],"Background color":["Culoarea de fundal"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"Dotted":["Punctat"],"Groove":["Ritmul"],"Ridge":["Creast\u0103"],"Inset":["Inserare"],"Outset":["\u00cenceput"],"Links":["Linkuri"],"Iframe":["Iframe"],"Post":["Articol"],"Dots":["Puncte"],"Cover":["Copert\u0103"],"Contain":["Con\u021binut"],"Link color":["Culoarea linkului"],"Current color scheme":["Schema de culori curent\u0103"],"top left":["sus st\u00e2nga"],"Custom color":["Culoare personalizat\u0103"],"Pixels":["Pixeli"],"Percent":["Procent"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"viewport widths":["l\u0103\u021bimi ale ferestrei de vizualizare"],"viewport heights":["\u00een\u0103l\u021bimi ale ferestrei de vizualizare"],"Select unit":["Selecteaz\u0103 unitatea"],"Unlink Sides":["Anula\u021bi leg\u0103tura \u00eentre p\u0103r\u021bi"],"Link Sides":["Linkuri laterale"],"Hidden":["Ascuns"],"Select\u2026":["Selecteaz\u0103..."],"Search font family":["Caut\u0103 familia de fonturi"],"Manage font providers":["Administreaz\u0103 furnizorii de fonturi"],"Linear":["Liniar"],"Radial":["Radial"],"Angle":["Unghi"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s cu codul de culoare %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga sau dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mouse-ul pentru a schimba pozi\u021bia gradientului. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a elimina punctul de control."],"Linear gradient":["Gradient liniar"],"Radial gradient":["Gradient radial"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"See more gradient presets":["Vezi mai multe set\u0103ri de gradient"],"Custom gradient":["Gradient personalizat"],"Search gradient":["C\u0103utare gradient"],"Filter by name\u2026":["Filtreaz\u0103 dup\u0103 nume..."],"Font library":["Bibliotec\u0103 de fonturi"],"Select Hero layout":["Selecteaz\u0103 aspectul sec\u021biunii principale"],"Select section layout":["Selecteaz\u0103 aspectul sec\u021biunii"],"Add blank section":["Adaug\u0103 sec\u021biune goal\u0103"],"Change with a predesigned section":["Schimb\u0103 cu o sec\u021biune preproiectat\u0103"],"Add predesigned section":["Adaug\u0103 sec\u021biune preproiectat\u0103"],"Generate with AI":["Genereaz\u0103 cu AI"],"Theme preview.":["Previzualizare tem\u0103."],"Hey, it seems that you lack some content on this page.":["Hey, se pare c\u0103 \u00ee\u021bi lipse\u0219te pu\u021bin con\u021binut pe aceast\u0103 pagin\u0103."],"Would you like some help with that? The %s homepage has beautiful ready-made content sections that you can start customizing right away.":["Ai nevoie de ajutor cu asta? Pagina principal\u0103 %s are sec\u021biuni de con\u021binut gata preg\u0103tite \u0219i frumoase pe care po\u021bi \u00eencepe s\u0103 le personalizezi imediat."],"Yes, import %1$s homepage":["Da, import\u0103 pagina principal\u0103 %1$s"],"No, thanks":["Nu, mul\u021bumesc"],"Items":["Elemente"],"Same window":["Aceea\u0219i fereastr\u0103"],"New window":["Fereastr\u0103 nou\u0103"],"Search or type url":["Caut\u0103 sau introdu url-ul"],"Tag":["Etichet\u0103"],"Unknown Block":["Bloc necunoscut"],"Open link in":["Deschide linkul \u00een"],"Media type":["Tipul de media"],"Add nofollow":["Ad\u0103uga\u021bi nofollow"],"Box Control":["Control caset\u0103"],"Custom size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Change background image":["Schimb\u0103 imaginea de fundal"],"Remove image":["\u0218terge imaginea"],"Only %s formats are supported":["Sunt acceptate doar formatele %s"],"Select a TypeKit Project":["Selecteaz\u0103 un proiect TypeKit"],"Update item":["Actualizeaz\u0103 elementul"],"Custom link":["Link personalizat"],"Item link":["Link articol"],"Item label":["Etichet\u0103 element"],"Initial value":["Valoare ini\u021bial\u0103"],"Current template is used on multiple pages. Let\u2019s create a custom template for this page":["\u0218ablonul curent este folosit pe mai multe pagini. Hai s\u0103 cre\u0103m un \u0219ablon personalizat pentru aceast\u0103 pagin\u0103"],"TEMPLATE NAME":["NUMELE \u0218ABLONULUI"],"The first character needs to be a alphabetic character":["Primul caracter trebuie s\u0103 fie un caracter alfabetic"],"Create template":["Creeaz\u0103 \u0219ablon"],"New page template":["\u0218ablon de pagin\u0103 nou"],"Editing the %s is part of the PRO features.<br\/>Upgrade to PRO and get unlimited customizing options":["Editarea %s face parte din func\u021bionalit\u0103\u021bile PRO.<br\/>F\u0103 upgrade la PRO \u0219i ob\u021bine op\u021biuni nelimitate de personalizare"],"This %1$s is used on multiple pages. Would you like to edit this %1$s for all pages that are using the \"%2$s\" template?":["Acest %1$s este folosit pe mai multe pagini. Ai dori s\u0103 editezi acest %1$s pentru toate paginile care folosesc \u0219ablonul \"%2$s\"?"],"Edit for all pages":["Editeaz\u0103 pentru toate paginile"],"Edit for this page only":["Editeaz\u0103 doar pentru aceast\u0103 pagin\u0103"],"Choose editing mode":["Alege modul de editare"],"All pages using the current header":["Toate paginile folosind antetul curent"],"This page only":["Doar aceast\u0103 pagin\u0103"],"New %s":["Nou %s"],"%s name":["nume %s"],"Save %s":["Salveaz\u0103 %s"],"Would you like to apply these changes to all pages that are using the current template or only for this page?":["Dore\u0219ti s\u0103 aplici aceste modific\u0103ri la toate paginile care folosesc \u0219ablonul curent sau doar la aceast\u0103 pagin\u0103?"],"New page %s":["Pagin\u0103 nou\u0103 %s"],"Classic":["Clasic"],"Step %1$d of %2$d":["Pasul %1$d din %2$d"],"Finish":["Finalizare"],"Fade In Up":["Estompeaz\u0103 \u00een sus"],"Fade In Down":["Estompeaz\u0103 \u00een jos"],"Fade In Left":["Estompeaz\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Fade In Right":["Estompeaz\u0103 \u00een dreapta"],"Zoom In":["M\u0103re\u0219te"],"Zoom In Up":["M\u0103re\u0219te"],"Zoom In Down":["M\u0103re\u0219te \u00een jos"],"Zoom In Left":["M\u0103re\u0219te la st\u00e2nga"],"Zoom In Right":["M\u0103re\u0219te la dreapta"],"Back In Up":["\u00cenapoi la Backup"],"Back In Down":["\u00cenapoi \u00een jos"],"Back In Left":["\u00cenapoi \u00een st\u00e2nga"],"Back In Right":["\u00cenapoi \u00een dreapta"],"Bounce In":["S\u0103ritur\u0103 \u00een sus"],"Bounce In Up":["S\u0103ritur\u0103 \u00een sus"],"Bounce In Down":["S\u0103ritur\u0103 \u00een jos"],"Bounce In Left":["S\u0103ritur\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Bounce In Right":["S\u0103ritur\u0103 \u00een dreapta"],"Slide In Up":["Alunecare \u00een sus"],"Slide In Down":["Alunecare \u00een jos"],"Slide In Left":["Alunecare la st\u00e2nga"],"Slide In Right":["Alunecare spre dreapta"],"Rotate In":["Rotire \u00cen"],"Rotate In Down Left":["Rotire \u00cen Jos St\u00e2nga"],"Rotate In Down Right":["Rote\u0219te \u00een jos-dreapta"],"Rotate In Up Left":["Rotire \u00cen Sus St\u00e2nga"],"Rotate In Up Right":["Rotire \u00cen Sus-Dreapta"],"Bounce":["S\u0103ritur\u0103"],"Flash":["Fotografie"],"Pulse":["Puls"],"Rubber band":["Band\u0103 elastic\u0103"],"Shake":["Agit\u0103"],"Head Shake":["Mi\u0219care de cap"],"Swing":["Balansoar"],"Tada":["Tada"],"Wobble":["Clatin\u0103"],"Jello":["Bun\u0103"],"Heart Beat":["B\u0103t\u0103i de inim\u0103"],"Light Speed In":["Vitez\u0103 lumin\u0103 activat\u0103"],"Roll In":["Intra\u021bi"],"Jack In The Box":["Cutia cu surprize"],"Flip In X":["Flip \u00cen X"],"Flip In Y":["Rotire \u00cen Y"],"Fading":["Estompare"],"Zooming":["M\u0103rire"],"Bouncing":["S\u0103rituri"],"Sliding":["Glisant"],"Rotating":["Rotativ"],"Attention seekers":["C\u0103ut\u0103tori de aten\u021bie"],"Light Speed":["Vitez\u0103 lumin\u0103"],"Specials":["Oferte speciale"],"Flippers":["Flutura\u0219i"],"Animation":["Anima\u021bie"],"Play animation":["Red\u0103 anima\u021bia"],"Hide on desktop":["Ascunde pe desktop"],"Hide on tablet":["Ascunde pe tablet\u0103"],"Hide on mobile":["Ascunde pe mobil"],"Arial":["Arial"],"Helvetica":["Helvetica"],"Times New Roman":["Times New Roman"],"100 (thin)":["100 (sub\u021bire)"],"200 (extra light)":["200 (extra light)"],"300 (light)":["300 (luminos)"],"400 (normal)":["400 (normal)"],"500 (medium)":["500 (mediu)"],"600 (semi bold)":["600 (semi \u00eengro\u0219at)"],"700 (bold)":["700 (\u00eengro\u0219at)"],"800 (extra bold)":["800 (extra bold)"],"900 (heavy)":["900 (greu)"],"EM":["EM"],"REM":["REM"],"Italic":["Cursiv"],"Overline":["Supralinie"],"Line Through":["T\u0103iat cu linie"],"Full screen":["Ecran complet"],"Min height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Justify":["Justific\u0103"],"No gap":["F\u0103r\u0103 decalaj"],"Inherit":["Mo\u0219teni"],"Note:":["Not\u0103:"],"Enabled":["Activat"],"Dividers color":["Culoarea divizoarelor"],"Dividers height":["\u00cen\u0103l\u021bimea desp\u0103r\u021bitorilor"],"The divider can be configured only for the normal state.":["Separatoarele pot fi configurate doar pentru starea normal\u0103."],"Y":["Y"],"Font family":["Familia de fonturi"],"Weight":["Greutate"],"Style":["Stil"],"Heading color":["Culoarea titlului"],"Heading %s color":["Culoarea %s a subtitlului"],"Hover link color":["Culoarea link-ului la plutire"],"Edit theme defaults":["Editeaz\u0103 valorile implicite ale temei"],"Enable hover transition":["Activeaz\u0103 tranzi\u021bia la trecerea cu mouse-ul"],"Slideshow":["Slideshow"],"External":["Extern"],"Top Left":["St\u00e2nga Sus"],"Top Center":["Centru Sus"],"Top Right":["Dreapta Sus"],"Center Left":["Centru St\u00e2nga"],"Center Center":["Centru Centru"],"Center Right":["Centru Dreapta"],"Bottom Left":["Col\u021bul din st\u00e2nga jos"],"Bottom Center":["Centru jos"],"Bottom Right":["Dreapta jos"],"Scroll":["Deruleaz\u0103"],"No Repeat":["F\u0103r\u0103 repetare"],"Repeat X":["Repet\u0103 de X ori"],"Repeat Y":["Repet\u0103 Y"],"Falling stars":["Stele c\u0103z\u0103toare"],"Grain":["Gr\u00e2u"],"Polygons":["Poligoane"],"Polylines":["Linii poligonale"],"Wavy lines":["Liniile ondulate"],"Big circles":["Cercuri mari"],"Middle line":["Linie de mijloc"],"Rounded triangle":["Triunghi rotunjit"],"Multiple rounded triangles":["Mai multe triunghiuri rotunjite"],"Semicircles":["Semicercuri"],"Overlapping circles":["Cercuri care se suprapun"],"Intersecting circles":["Cercuri care se intersecteaz\u0103"],"Gradient circles":["Cercuri gradient"],"White gradient circles":["Cercuri albe cu gradient"],"Waves":["Valuri"],"Inverted waves":["Valuri inversate"],"Left tilted lines":["Linii \u00eenclinate la st\u00e2nga"],"Right tilted lines":["Linii \u00eenclinate spre dreapta"],"Right tilted strips":["Benzi \u00eenclinate spre dreapta"],"Background overlay":["Suprapunere de fundal"],"Shape Only":["Doar form\u0103"],"Overlay shape":["Forma suprapus\u0103"],"Shape light":["Contureaz\u0103 lumina"],"The button can be configured only for the normal state.":["Butonul poate fi configurat doar pentru starea normal\u0103."],"Background type":["Tipul de fundal"],"Attachment":["Fi\u0219ier ata\u0219at"],"Custom size x":["Dimensiune personalizat\u0103 x"],"Custom size y":["Dimensiune personalizat\u0103 y"],"Use feature image if available":["Folose\u0219te imaginea caracteristic\u0103 dac\u0103 este disponibil\u0103"],"Use parallax":["Folose\u0219te efectul de paralax\u0103"],"Change Video":["Schimb\u0103 videoclipul"],"Youtube Video":["Videoclip de pe Youtube"],"Mobile browsers usually disable video backgrounds to save bandwidth. Please set a cover image to be displayed in this case.":["De obicei, browserele mobile dezactiveaz\u0103 fundalurile video pentru a economisi l\u0103\u021bime de band\u0103. Te rog seteaz\u0103 o imagine de copert\u0103 care s\u0103 fie afi\u0219at\u0103 \u00een acest caz."],"Video Poster":["Poster video"],"Change Video Poster":["Schimb\u0103 Posterul Video"],"Slideshow image %s":["Imagine slideshow %s"],"Add new slideshow image":["Adaug\u0103 o imagine nou\u0103 \u00een prezentare"],"Slide duration":["Durata slide-ului"],"Effect speed":["Viteza efectului"],"Spread":["R\u0103sp\u00e2nde\u0219te"],"Outline":["Contur"],"Different style":["Stil diferit"],"Gradient presets":["Presete de gradient"],"Fit to content":["Potrivit con\u021binutului"],"Expand to available space":["Extinde\u021bi la spa\u021biul disponibil"],"Custom width":["L\u0103\u021bime personalizat\u0103"],"Translate":["Tradu"],"Skew":["Inclinare"],"Perspective":["Perspectiv\u0103"],"Basic":["De baz\u0103"],"X - axis":["Ax\u0103 X"],"Y - axis":["Ax\u0103 Y"],"Z - axis":["Ax\u0103 Z"],"%s - axis":["Axul %s"],"Preview Transform":["Previzualizare Transformare"],"Transform origin":["Origine transformare"],"Visible":["Vizibil"],"Z Index":["Index Z"],"Overflow option":["Op\u021biune de dep\u0103\u0219ire"],"HTML anchor (ID)":["Ancor\u0103 HTML (ID)"],"Edit custom CSS":["Editeaz\u0103 CSS personalizat"],"Texts":["Texte"],"Headings":["Titluri"],"Lead text":["Text principal"],"Preserve whitespace":["P\u0103streaz\u0103 spa\u021biile albe"],"Style shared with %s other block":["Stil partajat cu \u00eenc\u0103 %s bloc","Stil partajat cu alte %s blocuri"],"Unlink":["Anula\u021bi leg\u0103tura"]}}}