{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/wp-global-styles\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Gradient":["Gradient"],"Theme":["Tema"],"Layout":["Aspect"],"Typography":["Tipografie"],"Border":["Margine"],"Background":["Fundal"],"Custom":["Personalizat"],"Blocks":["Blocuri"],"Default":["Implicit"],"Radius":["Raz\u0103"],"Solid":["Solid"],"Duotone":["Duoton"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Implicit"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizat"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Text":["Text"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Padding":["Spa\u021biere"],"Margin":["Margini"],"Block spacing":["Spa\u021biere bloc"],"Elements":["Elemente"],"Color":["Culoare"],"Colors":["Culori"],"Links":["Linkuri"],"Style":["Stil"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul blocurilor specifice pentru \u00eentreaga site."],"Navigate to the previous view":["Navigheaz\u0103 c\u0103tre vizualizarea anterioar\u0103"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul blocurilor specifice \u0219i al \u00eentregului site."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Administreaz\u0103 set\u0103rile de tipografie pentru diferite elemente."],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile folosite pe site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipografia folosite pe linkuri."],"%d color":["%d culoare","%d culori"],"Add custom colors":["Adaug\u0103 culori personalizate"],"Palette":["Palet\u0103"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administreaz\u0103 paletele \u0219i culoarea implicit\u0103 a diferitelor elemente globale de pe site."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Culorile personalizate sunt goale! Adaug\u0103 ni\u0219te culori pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Gradien\u021bii personaliza\u021bi sunt goi! Adaug\u0103 ni\u0219te gradien\u021bi pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletelor sunt folosite pentru a oferi op\u021biuni implicite de culori pentru blocuri \u0219i diverse unelte de design. Aici po\u021bi edita culorile \u00eempreun\u0103 cu etichetele lor."],"Select palette type":["Selecteaz\u0103 tipul de palet\u0103"],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Seteaz\u0103 o culoare de fundal sau un gradient pentru \u00eentreaga pagin\u0103."],"Set the default color used for text across the site.":["Seteaz\u0103 culoarea implicit\u0103 folosit\u0103 pentru text pe \u00eentreg site-ul."],"Set the default color used for links across the site.":["Seteaz\u0103 culoarea implicit\u0103 folosit\u0103 pentru linkuri pe \u00eentreg site-ul."]}}}