{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"build\/pro\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Try PRO Online":["\u00cencearc\u0103 PRO Online"],"Upgrade to PRO":["Upgrade la versiunea PRO"],"PRO":["PRO"],"Available only in the PRO version":["Disponibil doar \u00een versiunea PRO"],"Get unlimited options with Kubio PRO":["Ob\u021bine op\u021biuni nelimitate cu Kubio PRO"],"PRO version coming soon":["Versiunea PRO vine \u00een cur\u00e2nd"],"The PRO version of Kubio will be available soon. Please enter your email below and we\u2019ll announce you when it\u2019s ready.":["Versiunea PRO a lui Kubio va fi disponibil\u0103 \u00een cur\u00e2nd. Te rug\u0103m s\u0103 introduci adresa ta de email mai jos \u0219i te vom anun\u021ba c\u00e2nd va fi gata."],"This option is available only in the PRO version.":["Aceast\u0103 op\u021biune este disponibil\u0103 doar \u00een versiunea PRO."],"Adding predefined blocks to inner pages is available only in the PRO version.":["Ad\u0103ugarea blocurilor predefinite la paginile interioare este disponibil\u0103 doar \u00een versiunea PRO."],"Customizing color scheme colors is available only in the PRO version.":["Personalizarea culorilor schemei de culori este disponibil\u0103 doar \u00een versiunea PRO."],"This component is available only in the PRO version.":["Acest component este disponibil doar \u00een versiunea PRO."],"Customizing gradient settings is available only in the PRO version.":["Personalizarea set\u0103rilor de gradient este disponibil\u0103 doar \u00een versiunea PRO."],"Adding more than 2 items is available only in the PRO version.":["Ad\u0103ugarea a mai mult de 2 elemente este disponibil\u0103 doar \u00een versiunea PRO."],"Text customization options (font, color, etc) are only available in the PRO version.":["Op\u021biunile de personalizare a textului (font, culoare, etc.) sunt disponibile doar \u00een versiunea PRO."],"More customization options available in the PRO version.":["Mai multe op\u021biuni de personalizare disponibile \u00een versiunea PRO."],"More color options are available in the PRO version.":["Mai multe op\u021biuni de culoare sunt disponibile \u00een versiunea PRO."],"More menu design options are available in the PRO version.":["Mai multe op\u021biuni de design pentru meniu sunt disponibile \u00een versiunea PRO."],"Advanced options are only available in the PRO version.":["Op\u021biunile avansate sunt disponibile doar \u00een versiunea PRO."],"Footer text and customization options are available in the PRO version":["Textul subsolului \u0219i op\u021biunile de personalizare sunt disponibile \u00een versiunea PRO"]}}}